韓國電影集中討論區 (5)

韓影個人推介區

強烈推薦 (9-8分)

原罪犯
無聲吶喊
素媛
密陽
殺人回憶
戇爸的禮物
殺手代父
感官樂園
漂流慾室
下女誘罪
哭聲
思悼
追擊者
黃海
陽光姊妹淘
逆權大狀
奇怪的她
JSA安全地帶
我的野蠻女友
我愛你
開心鬼上身
回家的路
我，看見惡魔
死亡動新聞
新世界
骨肉同謀
韓流怪嚇
重罪犯
我要復仇
黑仔刑警
不可饒恕
飢渴誘罪
聖殤
韓公主
雪國列車
弓
逆權司機

推薦 (8-7分)

親切的金子
逆權師奶
復國者聯盟
星級殺人犯
玉子
屍殺列車
半世紀的諾言
活埋33夜
被遺忘的秘密
初戀築跡101
寒流黑金
怒海沉淪
斷箭
慾海慈航
金福南殺人事件始末
不當交易
鄰居
慾望的謊容
燥底師兄生擒富二代
魔童殺手
無事忘家族
盲證
我的變身男友
天眼跟蹤
鐵線蟲入侵
3個特攻美少年
戰疫
假日
道熙呀
七天
舉報者
獨家報導：良辰殺人記
孝子洞理髮師
脫不了北的人
被掩蓋的時間
潘多拉
一天
假面
軍艦島

值得一看 (7-6分)

優雅的謊言
嫌疑人
共犯
少數意見
流氓檢察官
你還會在嗎
王者
虛擬都市
密探
德惠翁主
我的麻煩大佬
青蛙少年失蹤事件
那傢伙的聲音
喜馬拉雅：絕地救援
徬徨之刃
沒有秘密
捉迷藏
阿修羅
卸屍宴
鬼鄉
嫌疑犯X的獻身
時間脫離者
火海108
不汗黨
幸運鑰匙
戀上初夏

待看高分作

春夏秋冬又一春
和聲
結婚禮服
綠洲
高地戰
太極旗飄揚
金氏漂流記
人狗奇緣
率性而活
世上最美的離別
詩
收件人不詳
假如愛有天意
冠軍
馬拉松
歡迎來到東莫村
我們的幸福時光
薄荷糖
綠頭蒼蠅
雛菊
方糖
少年菀得
實尾島
愛回家
非常主播
八月照相館
雪國戀人
國家代表
我腦中的橡皮擦
觸不到的戀人
狼少年
悲傷電影
卑劣的街頭
春逝
與罪犯的戰爭
朋友
馬粥街殘酷史
比悲傷更悲傷的故事
綠魚
加油站襲擊事件
傻瓜
向左愛向右愛
電影就是電影
好朋友
紅字
老千
柏林
創可貼
呼吸
生死諜變
自由之丘
這時對那時錯
死不張揚離奇失魂事件
姊魅情深
我的黑色小禮服
觀相
許三觀
田禹治
委託人
大虎
豬墮井的那天
盜賊門
醜女大翻身
奧羅拉公主
義兄弟
鳴梁海戰
中國城
我的小小新娘
只有你
我妻子的一切
西洋古董洋果子店
愛的蹦極

(*以上純粹個人評分及推介，不喜勿屌)

2017年香港上映的韓國電影

Master 1月12日 (得利)
因為我愛你 Because I Love You 2月16日 (巴福斯)
阿修羅 Asura: The City of Madness 2月23日 (得利)
秘密任務 Confidential Assignment 3月2日 (得利)
活埋35夜 Tunnel 3月9日 (安樂)
虛擬都市 Fabricated City 4月6日 (得利)
等一個人的心灣 On the Beach at Night Alone 4月6日 (安樂)
你還會在嗎 Will You Be There? 4月27日 (得利)
惡女 The Villainess 6月22日 (安樂)
軍艦島 Battleship Island 8月10日 (安樂)
青年警察 Midnight Runners 8月31日 (得利)
逆權司機 A Taxi Driver 9月21日 (高先)
屍家屠房 Bluebeard 10月12日 (名威)

第14屆香港亞洲電影節HKAFF

逆權車伕 Anarchist from Colony
溫室怪嚇 Glass Garden
咖啡男女 The Table
金正恩萬歲 Bamseom Pirates Seoul Inferno

2017年台灣上映的韓國電影

Master 1月13日
雪地裡的擁抱 Snowy Road 1月13日
口腹之慾 Deep Trap 1月20日
秘密任務 Confidential Assignment 2月17日
你還會在嗎 Will You Be There? 2月17日
脫不了北的人 The Net 3月3日
愛上兩個你 Yourself and Yours 3月17日
越愛越墮落 Misbehavior 4月7日
叛獄無間 The Prison 4月7日
金權性內幕 The King 4月21日
單身騎士 Single Rider 5月12日
戀上初夏 Unforgettable 5月19日
一步之謠 One Step 5月26日
等一個人的心灣 On the Beach at Night Alone 6月16日
惡女 The Villainess 6月16日
不汗黨：地下秩序 The Merciless 6月30日
厄夜直播 Hide and Never Seek 6月30日
代立軍 Warriors of the Dawn 7月7日
Real 8月4日
超級市長 Special Citizen 8月11日
軍艦島 Battleship Island 8月18日
我只是個計程車司機 A Taxi Driver 9月8日
仿聲靈 Mimic 9月15日
V.I.P 9月22日
殺人者的記憶法 Memoir of Murderer 10月20日
被遺忘的秘密 Canola 10月27日
情今以後 The Day After 11月3日
死者的審判 RV: Resurrected Victims 11月10日
南漢山城 The Fortress 11月17日
殺兇同樂日 Happy Bus Day 11月20日
青年警察Midnight Runners 12月1日
沉默的目擊者Blackened Heart 12月8日
騙徒 The Swindler 12月15日
那才是我的世界 That's Only my World 12月29日
犯罪都市 The Outlaws 12月

2018年台灣上映的韓國電影

花漾奶奶秀英文 I Can Speak 1月12日
1987 1月19日

韓國電影資訊網

全星網 :

Naver :

Hancinema :

Korean Film Council：

韓國電影振興委員會 :

百度韓國電影吧：

暖晴Kr：

KMovie - 韓國電影.活動日程 :

屌咩都俾你上晒，邊夠你玩

軒仔之選

死亡動新聞 The Terror Live
神作

原來netflix有好多韓國電影睇

每日一推

劉亞仁

早排坐大韓飛首爾 竟然得四套韓片睇
王的記事簿 保安官 Master Prison

睇完Prison完全明白點解啲網民話『不汗黨』似佢

未睇prison，係咪又有監獄亂鬥加兄弟情？

黎緊HKAFF 有兩套有d 興趣
溫室怪嚇
逆權車伕
有冇話韓國嗰邊反應如何

prison兄弟情無不汗黨咁深刻

監獄新丁埋大佬身邊 原來又係臥底

逆權車伕好似拎左好多獎

《7號室》海報 11月15日上映

記憶之夜 確定11月29日上映

逆權車伕獨立製作嚟講，票房有二百幾萬已經超額完成，應該有啲料到
溫室怪嚇上星期上咗，不過票房好差，似係無聲無息上落畫果啲

頂一模一樣

The Chase 11月上映

沉默 個人角色海報公開 11月2日上映

🏆《逆權車伕》再贏大獎！有「韓國奧斯卡」之稱的大鐘獎已宣布了賽果，李濬益和崔文慶憑《逆權車伕》分別奪得最佳女主角和最佳導演！恭喜曬～🎊🎊🎊

憑《王的男人》首封大鐘獎最佳導演的李濬益再次製作韓國歷史電影，不負眾望再次獲得最佳導演殊榮，說他是最會拍歷史片的韓國導演，絕對不為過。朝鮮獨立運動代表朴烈背後，有一個和他共同進退的日本戀人，她就是崔文慶飾演的金子文子，她的細膩演譯成功打動大鐘獎評判。

《逆權車伕》是本屆大鐘獎大贏家，捧走最佳導演獎、最佳女演員獎、最佳新人女演員獎、服裝獎、美術獎等5項大獎。想睇《逆權車伕》就記住嚟HKAFF喇！

睇啱心水電影？撲撲撲飛喇！
百老匯 Broadway Circuit ▶
PP AMC ▶

✴ Follow我哋IG喇！
✴ Follow Wechat「香港亞洲電影節」

王粗鹽

究竟崔文慶係正名定係崔嬉序先係正名 定係其實一樣

頂我啱啱都走咗去google，係同一個人嚟，但譯音好唔同喔大佬

電影《美玉》公開海外版海報，“A special lady” 11月9日韓國上映

電影《沉默》公開主宣傳海報，“一定要弄清那天發生了什麼” 11月2日上映。

《小森林》正式殺青 金泰梨柳俊烈曝感言

10月26日，電影《小森林》劇組表示，已於10月24日結束了橫跨四個季節的大長征，正式殺青。

該片於冬季開機，經過春季與夏季，終於在秋季殺青。最後一場戲在微涼的天氣中完成了拍攝，劇組工作人員及演員均表現得依依不捨。

在片中飾演女主角的金泰梨表示：「在寒冷的冬季開始投入辛苦的拍攝，經過了春天與夏天，一直拍攝至秋天。在四個季節的嘗試建立，儘管在精神上、肉體上都不乏一些艱苦的記憶，但同時也是最令我的內心感到溫暖與豐富的時光。這部電影拍攝得很幸福，希望最終的成品也會是一部不錯的電影。」

柳俊烈表示：「長達四個季節的旅程終於結束了。很想感謝我們的工作人員在艱苦的環境下，一直堅持到電影殺青，與我們一同完成了拍攝。在拍攝的這段時間裡，我收穫了很多幸福的回憶，希望觀眾們在觀看電影時，也能加倍感受到我所感受的幸福。」

此外，《小森林》主要講述女主人公惠媛（金泰梨 飾）因為城市的生活感到疲倦而回到家鄉，並在家鄉的四季自然中，通過自己朋友治愈心靈的故事。 （責編：金雪仁）<全星網>

《小森林》殺青照

新post留名

金倫奭（金允石）有望通過導演身份拍攝自己的處女作《未成年》（미성년，暫譯名），目前正在積極討論中。該片是在金倫奭觀看完同名話劇之後在2-3年前著手開始準備的電影，由製作過《釜山行》的Red Peter Film和金倫奭的經紀公司聯合製作，講述17歲的女兒在非正常的大人的世界里與同級生朋友遭遇的故事，目前兒童演員還在試鏡中，金倫奭有望出演片中的父親一角。預計明年初投入拍攝。

終極mk

金柱赫撞車死左

唔好呀
rip

韓媒報道，韓國演員金柱赫發生交通事故死亡。金柱赫於今日下午韓國時間4點30分左右在首爾三成洞發生交通事故，本人車輛被撞翻，後移送至建國大醫院死亡。目前警方和消防當局正在調查準確事故原因。【news1】

好突然 我呆撚左

好突然呀......

😭

一睇到你句嘢打晒冷震 佢好似就嚟結婚？

舊年年尾公開拍拖 唔知係咪就黎結 我睇新聞果陣都睇到手震

車禍現場

rip
個名有啲熟，跟住記起係秘密任務車奇成

唉屌

係就結婚真係好sad
佢女朋友今日仲要錄緊runningman😢
sor要用emoji我真心傷心

最慘係俾人撞 無妄之災

好似早幾日先拎左獎
幾鍾意睇佢做戲

佢同小千套新劇好似啱啱播完

佢同小千套劇其實唔算特別好睇
不過係遺作😢

.....

最有印象係佢同孫藝珍合作果兩套戲
沒有秘密同埋我老婆結婚了
好突然............

佢仲有三套新戲等緊上/拍緊：毒戰 猖獗 興夫

曾演出韓劇《布拉格戀人》韓國男星金柱赫，於今日韓國時間下午4時27分駕車途經首爾江南區三成洞某大廈附近發生交通意外，其座駕與前車發生踫撞後跌落樓梯，車輛翻側後車身起火，警方接報後派出消防車及救護車到場，救護人員將他送院進行心肺復甦，可惜延至當地時間下午6時半不治身亡，終年45歲。其後有韓媒公開金柱赫在發生車禍後的片段，消防員趕抵現場，即時向車輛灑水降溫，隨後將金柱赫救出車，並送上救護車送院。

而金柱赫原定於今晚當地時間7時出席馬東錫主演的新片《Brother》VIP首映禮，但大會在收到金柱赫離世的噩耗後，有感今日並不適宜舉行紅地氈活動而取消了VIP首映禮。至於朴信惠與崔岷植合作的新片《沉默》原定今晚進行的V Live直播亦宣布取消。

人生..

7號室公開兩個主演的新劇照

韓國果邊傳緊話同時可能突發性心臟麻痺

柱赫哥
真係接受唔到

同你諗一樣，我都係諗住po呢套嘢

震驚！45歲金柱赫車禍喪生 女友中斷《RM》錄影崩潰大哭

低質到仆街

啲盲反撚真係on9到震
垃撚圾

香港竟然上破局

國貨城

個咩崇日男盲反到我覺得佢係假膠

呢d假膠attention whore就係博你地屌，理得黎都嘥氣
仲有班二元對立撚，唔知做乜
cc台最多呢類憤青

唔出奇 佢之前套天亮之前都有上
應該都係一個禮拜貨仔

今日韓國演藝圈好癲，去完婚禮去喪禮

曾經執導《醜女大翻身》《國家代表》《大明猩》和《與神同行》的韓國導演金容華將與Stan Lee攜手拍攝一部父愛主題的超級英雄電影《Prodigal》，金容華導演的製作公司Dexter Studios 在上週末舉行的LA Comic Con上宣佈了這一消息。該片由Stan Lee的POW! Entertainment和Luka Productions擔綱製作，《蜘蛛俠2》和《關鍵第4號》的編劇阿爾·高夫和邁爾斯·米勒將聯合執筆該片劇本。目前金容華導演正在與製作公司就合同細節進行商討。《Prodigal》將以2019年上映為目標進行前期準備。此外由金容華導演執導、河正宇主演的《與神同行》將於12月20日在韓國上映。

影片《殺人者的記憶法》攜新版結局再次回歸。
新版改名為《殺人者的記憶法：新的記憶》，將於11月1日上映。11月3日將同步發售VDO。
原版影片《殺人者的記憶法》之前已於9月7日在韓國上映，最終票房以265萬觀影人次收場。
其實原版上映的時候元信淵導演就曾表示他把原著小說分解之後再創作的過程中，他又創造出了新的元素和結構。
所以新版影片是在原來的分鏡和劇本的基礎上重新加工，新增了一些之前被剪輯掉的場面，同時還打亂了影片的敘事結構，再次將驚悚的類型做到極致。
新版比原版時長多出10分鐘，同時電影的觀影等級也變為青少年不宜觀看級別。

dlc

可能韓國冇咁計

仲係up唔到圖

唉
柱赫哥

勁鄙視劉亞仁
佢起instagram勁高調咁悼念我都理解到因爲佢同金柱赫合作過
所以果時啲網民鬧佢我都幫住佢
以為佢點都會去靈堂拜一拜
點知佢第二日起宋宋到玩到勁high
可能係我諗多左但佢真係抵比人鬧低級抽政治水

咁都得

同意抵俾班韓狗屌

好似war of apes個Caesar

頂

lm

假鼻仔

《I Can Speak》開頭係笑片嚟，羅文姬同李帝勳一老一嫩好正，幾有化學作用 跟住個故事走向真係估佢唔到 最尾都係離唔開韓式催淚同埋啲戲劇效果，但係導演用咁嘅方法去講一個咁沉重嘅題目，真係幾勁 I Can Speak亦都係套戲嘅主旨 我覺得今年除咗逆權司機，呢套都係必睇 希望羅文姬青龍攞影后

李帝勳另一套朴烈呢 個女主好勁乜獎都攞晒

呢套未睇，有時間應該會睇下

之後睇過trailer 都想睇
邊度有

朴烈電影節有得睇

賣腎?

三部曲？

《兄弟》——2017最強喜劇大片誕生！
電影《兄弟》力壓同檔上映的其他影片，預售率位列第一。
影片講述的是出身於名門望族的兩兄弟在遇到一名名為歐若拉的女子之後揭開家族被封印了百年的秘密。本片是一部超級喜劇大片。
特別是本片主演之一馬東錫主演的另一部影片《犯罪都市》票房大賣，觀影人次突破600萬大關。11月接檔的喜劇片《兄弟》未映先火，看來金秋是屬於馬東錫的全盛季節。

馬東錫越做越有

yes 呢幕剪影真係正到癲，一路行上樓

11月上映韓影：

11.2《兄弟》主演：馬東錫、李東輝、李哈妮
《沉默》主演：崔岷植、樸信惠、柳俊烈、李哈妮、樸海俊、李秀景、趙漢哲
《Method》主演：樸成雄、尹勝雅、吳承勳
11.9《美玉》主演：金憓秀、李善均、李熙俊
《準備》主演：高鬥心、金成鈞
11.15《7號室》主演：申河均、都暻秀
11.22《騙子》主演：玄彬、劉智泰、裴晟祐、樸成雄、林珍娜、安世河
11.29《記憶之夜》主演：金武烈、姜河那
《一定要抓住》主演：成東鎰、白允植

據悉今日剛剛上映的韓國影片《方法派Method》僅上映一天就遭遇非法片源洩露，目前片方已委託警察局的網絡調查隊展開調查，採取相應的法律措施。該片導演方恩真表示「有人非法拍攝了主演樸成雄與吳承勳的片中片段進行了洩露」「目前在迅速與觀眾和粉絲交換信息後，片方已經暫時對相關Youtube和Facebook進行了刪除和鎖定，交由警方網絡調查隊調查」。本片由樸成雄與吳承勳主演，講述演員在河（樸成雄飾）一顆向著表演的真心與愛豆英宇（吳承勳飾）向著完美的熱情相互碰撞後所引發的巨大緋聞。

香港觀眾終於有一樣嘢係好就係唔會偷拍（好似係）

想睇沉默，Method同7號室

柳俊烈，孔曉振，曹政奭有望合作出演《逃組》（“逃逸事故調查組”簡稱，뺑반，暫譯名），三位演員都表示收到提議討論中。電影講述逃逸事故調查組發生的故事，由《中國城》韓熙俊導演執導。原本討論出演該片的李帝勛婉拒邀約，最終不出演。

我都係呢三套
mk美玉都有啲性趣

美玉不了

孔曉振確定出演該片，並且也確定出演Door Lock（도어락，暫譯名），該片由《花美男連鎖恐怖事件》的導演李權執導，講述女性經歷的恐怖的心裡影片，明年1月投入拍攝。

美玉 新劇照

笑左
又幾似

正呀孝真

呢套係咩?

yes 高汁懸疑片

朴贊郁去BBC拍劇

霎時感動，默默耕耘下票房終於過一千萬

屌你正呀喂

又up唔到圖

ios

《逆權司機》衝破千萬票房大關

近年來雖然大部份韓片在港的票房成績不算理想，但是仍有不少過千萬例子，但是主要卻是來自大型製作，例如安樂發行於去年的《屍殺列車》及今年的《軍艦島》。相比之下，高先發行的《逆權司機》，卻在默默耕耘下，於昨天累積票房達至一千萬以上。

高先發行的《逆權司機》由張勳執導，宋康昊主演，以韓國八零年光州民主運動被軍政府鎮壓前作背景，描述宋康昊這次的士司機在接載一名德國籍記者從漢城到光州見証事件，同時也對自己的人生觀有所變化。

《逆權司機》於韓國錄得逾千萬入場人次並不出奇。不過電影題材其實在港不算大路，而且涉及政治題材。電影於九月廿一日以中型發行模式在港首天上映83場錄得近三千人次，推算收入未達廿萬。幸而電影口碑強勁，而且不少觀眾更對電影部份情節有所共鳴，令首個周末推算收入升至50萬以上，每場平均人次達70以上，仍電影仍可一直上映。

昨天是《逆權司機》上映的第七個周末，電影仍於十家戲院各映一場，並且錄得每場46人次，推算收入接近三萬五千，同時也為電影於昨天上映第45天累積衝破千萬大關。觀乎電影的題材與內容，能有如斯票房成績，也算是今年秋季一個票房奇葩吧！

今晚睇左 真係正

條橋好好玩

第38屆青龍電影獎提名名單：

最佳作品獎：《南漢山城》《The King》《樸烈》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《出租車司機》

最佳導演獎：金鉉錫《I Can Speak》卞成賢《不汗黨：壞傢伙們的世界》李浚益《樸烈》張熏《出租車司機》黃東赫《南漢山城》

最佳男主角獎：金倫奭《南漢山城》薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》宋康昊《出租車司機》李秉憲《南漢山城》趙寅成《The King》

最佳女主角獎：孔曉振《Missing：消失的女子》金玉彬《惡女》羅文熙《I Can Speak》文素利《女演員今天也》廉晶雅《萇山虎》

最佳男配角獎：金大明《解冰》金熙元《不汗黨：壞傢伙們的世界》裴晟祐《The King》柳海真《出租車司機》陳善圭《犯罪城市》

最佳女配角獎：金素貞《The King》金海淑《再審》廉惠蘭《I Can Speak》李貞賢《軍艦島》全慧珍《不汗黨：壞傢伙們的世界》

最佳新人男演員獎：具喬煥《夢中的簡》金俊韓《樸烈》南延雨《化裝》都暻秀《哥哥》柳俊烈《出租車司機》

最佳新人女演員獎：李敏芝 《夢中的簡》李尚熙《戀愛談》李秀景《容順》林允兒《共助》崔嬉序《樸烈》

最佳新人導演獎：姜允成《犯罪城市》文素利《女演員今天也》李祖英《單身騎士》李賢珠《戀愛談》趙玄勳《夢中的簡》

最佳劇本：《出租車司機》《單身騎士》《夢中的簡》《南漢山城》《樸烈》

最佳攝影照明：《軍艦島》《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《惡女》

最佳剪輯：《共犯者們》《共助》《The King》《犯罪城市》《不汗黨：壞傢伙們的世界》

最佳配樂：《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《單身騎士》《出租車司機》

最佳美術：《軍艦島》《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《出租車司機》

技術獎：《軍艦島》（視覺效果）《樸烈》（服裝）《犯罪城市》（特技）惡女（特技）《萇山虎》（錄音）

第38屆青龍電影獎提名名單：

最佳作品獎：《南漢山城》《The King》《樸烈》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《出租車司機》

最佳導演獎：金鉉錫《I Can Speak》卞成賢《不汗黨：壞傢伙們的世界》李浚益《樸烈》張熏《出租車司機》黃東赫《南漢山城》

最佳男主角獎：金倫奭《南漢山城》薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》宋康昊《出租車司機》李秉憲《南漢山城》趙寅成《The King》

最佳女主角獎：孔曉振《Missing：消失的女子》金玉彬《惡女》羅文熙《I Can Speak》文素利《女演員今天也》廉晶雅《萇山虎》

最佳男配角獎：金大明《解冰》金熙元《不汗黨：壞傢伙們的世界》裴晟祐《The King》柳海真《出租車司機》陳善圭《犯罪城市》

最佳女配角獎：金素貞《The King》金海淑《再審》廉惠蘭《I Can Speak》李貞賢《軍艦島》全慧珍《不汗黨：壞傢伙們的世界》

最佳新人男演員獎：具喬煥《夢中的簡》金俊韓《樸烈》南延雨《化裝》都暻秀《哥哥》柳俊烈《出租車司機》

最佳新人女演員獎：李敏芝 《夢中的簡》李尚熙《戀愛談》李秀景《容順》林允兒《共助》崔嬉序《樸烈》

最佳新人導演獎：姜允成《犯罪城市》文素利《女演員今天也》李祖英《單身騎士》李賢珠《戀愛談》趙玄勳《夢中的簡》

最佳劇本：《出租車司機》《單身騎士》《夢中的簡》《南漢山城》《樸烈》

最佳攝影照明：《軍艦島》《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《惡女》

最佳剪輯：《共犯者們》《共助》《The King》《犯罪城市》《不汗黨：壞傢伙們的世界》

最佳配樂：《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《單身騎士》《出租車司機》

最佳美術：《軍艦島》《南漢山城》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《出租車司機》

技術獎：《軍艦島》（視覺效果）《樸烈》（服裝）《犯罪城市》（特技）惡女（特技）《萇山虎》（錄音）

利申：鳩估

樸烈冇題名最佳女主角

I can speak 會唔會係香港上呀？

[img]
幫樓主每日一推

樓上死圖,sorry

佢仲係新人所以提名咗女新人獎

台灣會上，香港我覺得難啲
不過見到得利隔咗成年都上季春奶奶，希望呢套都會上啦

白蘭？我反而想睇果套醉畫仙，佢個樣好不羈

醉畫仙都好睇,一個畫家既多面都演繹得好好

The king同軍艦島真係吹大左

theking整體吹大左 但柳俊烈超good
軍鑑島就算啦
林允兒真係好呀起共助都只係比客串多少少既戲份咁就全部電影獎都有新人獎提名
雖然佢就一定攞唔到架喇

柳俊烈淨係the king已經值得提名男配 允兒喺共助係幾耳目一新，不過要攞獎就難啲
今年影帝好撚勁，宋康昊同薛景求前排分別攞咗獎，仲有南漢山城李秉憲加金允石 唯一陪坐嘅就係趙寅成

一路都認為雖然趙寅成演技係好但佢比起其餘四位都係以樣行先

個人亂咁估
非常力撐不汗黨

我覺得韓國票房好既主流電影無舊年咁好睇

agger，今年啲戲真係好麻麻
舊年三巨頭：下女誘罪 哭聲 屍殺列車真係屌打咁濟

男配角今年冇乜睇頭，唔知點揀 柳海真冇乜發揮，得金熙元印象最深

奉俊昊導演最近在接受外媒採訪的時候透露他明年新作《寄生蟲》的情況。奉導演說：「這是一個由4人組成的家族故事。這一家族的角色都很奇怪，每個人都會展示出自己的個人風格。宋康昊的角色古怪離奇怪誕。《寄生蟲》的製作規模和09年的《母親》差不多。也並不用到CG，並不是大片，但是導過作品中這部作品會有奇怪的故事框架，出格荒誕台詞的作品。明年開始拍攝。」 。目前影片官宣的只有宋康昊一個人。其他角色選角還沒有官宣。

快啦,幾年冇見奉+宋嘞

好睇既戲題材多 連文青戲都有好睇之選

角色古怪離奇怪誕 諗起韓流怪嚇

漏咗女主角添 孔曉振真係做得好

柳海真只係做返自己咁

【韓流】青龍獎公開入圍名單 宋康昊 薛景求再爭影帝

韓國年度盛事「第38屆青龍電影獎頒獎禮」將於本月25號喺首爾慶熙大學舉行，大會喺去年10月7號至今年10月3號上映嘅電影中揀出優秀嘅作品，最終有22齣電影入圍爭18個獎項，而大會今日就公開咗入圍名單。

當中《不汗黨：壞傢伙們的世界》就獲「最佳電影」、「最佳導演」、「最佳男演員」、「最佳男配角」、「最佳女配角」、「最佳剪接」等9項提名，係22齣入圍電影中獲得最多提名嘅電影；至於《The King》 以及今年首齣突破千萬觀眾入場嘅《逆權司機》，就各自有8項提名，競爭相當激烈。而喺大鐘獎同《逆權司機》爭得最勁嘅《逆權車伕》(前譯：朴烈)，今次青龍電影獎就只得6項提名，而《軍艦島》就獲4項提名。

不汗黨9個提名 如果擸得多獎嘅話，唔知香港會唔會上

不汗黨最怪嘅提名係最佳女配角

隔成年先上 想睇

U Magazine
11 October at 20:45 ·

韓國新電影《與神同行》！
漫畫改編電影《與神同行》，確定今年12月上映，華麗演員陣容，描述消防員主角死後49天，與陰間使者一齊接受審判的故事！
#有朱智勛呀小編喊出嚟T_T
#好期待多子爸爸新戲
#票房保證

見到呢個鱔稿網有share預告 唔知今年係咪有得睇

女主男配女配都冇乜睇頭
記得舊年男配有金義城 馬東錫 國村凖

CJ Entertainment developing French novel 'The Vanished'

South Korea’s CJ Entertainment has optioned the rights to the best-selling French non-fiction book The Vanished and will develop, finance, and produce a feature film adaption.

Fred Lee, CJ Entertainment’s Los Angeles-based director of development, and CJ’s Seoul-based director of development Jihyun Ok, will oversee development of the film that will be set in Japan. CJ Entertainment announced in mid-September its plan to produce and release a minimum of 20 local films overseas in more than 10 languages annually by 2020.

Léna Mauger and Stéphane Remael wrote the novel The Vanished, which tells the true story of the nearly 100,000 Japanese people that vanish without a trace every year. Known as the johatsu, or the “evaporated”, they are often driven by shame and hopelessness, leaving behind lost jobs, disappointed families and mounting debts.

個故事同the leftovers好似

未睇過
btw連登隻眼轉咗去左邊

隻眼

ios版預覽果隻眼

係咪想學保鑣救殺手

莫比烏斯

睇完poster有d興趣

🤔

我今日update咗，隻眼去咗左邊

睇咗？

係喎 好唔就手 連狗

係，好癡線

睇字已經覺得變態

今日上網睇左爸爸是女兒
都有正常韓國溫情片水準
可惜收尾急得濟

你會比幾多分?

有冇巴打知道沉默既票房如何?

票房唔掂，呢排馬東錫玩晒

《兄弟》動員62,274，累計863,272，一位；
《雷神3: 諸神黃昏》動員62,159，累計3,704,529，第二；
《犯罪城市》動員36,032，累計6,443,002，第三；
《沉默》動員31,372，累計367,653，第四；
《我想吃掉你的胰臟》動員8,058，累計362,604，第五；
《恐懼鬥室之狂魔再現》動員6,594，累計91,217，第六；
《曾經》動員2,042，累計259,400，第七；
《方法派》動員1,586，累計17,154，第八；
《出貓特攻隊》動員1,575，累計13,011，第九；
《心跳紐約》動員1,359，累計2,618，第十

估唔到出貓特攻隊去到韓國會仆直

柳海真、金珉載、李聖經主演，金大雄執導電影[摔跤運動員](레슬러，暫譯)已於10月17日殺青。故事圍繞一對父子展開，爸爸(柳海真飾)是往年的摔跤選手，現在一心照料被譽為摔跤屆明日之星的兒子(金珉載飾)。李聖經飾演兒子暗戀的女生，但她實際暗戀爸爸。該片將於2018年韓國上映。

睇左思悼

完全唔覺睇緊古裝片
剪接一流 兩位主角更加唔駛講
真係要比香港d家長睇下

宋康昊極權到仆街，劉亞仁好慘 成套戲都張力十足，啲演員個個都好好戲，唯一敗筆係文根英，好似有種格格不入感覺

比你地講一講 我又想睇多次
佢地啲戲真係好癲

未睇思悼

次次睇到把扇嗰幕都喊出嚟

我兩年前起長途機睇本來好眼訓都睇得完
果時飛機有埋劉另一套辣手警探
我覺得思悼好睇d

推介 睇多幾次都唔怕

會睇,但唔知幾時睇
搵到會盡快睇

因為佢搶咗我個青龍獎

嗚梁海戰呢

【韓電影《素媛》案件犯人3年後將出獄，韓國38萬民眾青瓦台請願「反對釋放」】

曾綁架·性侵8歲女童的凶犯趙鬥淳將於3年後被刑滿釋放。近日，韓國「不能讓趙鬥淳之徒歸回社會」的呼聲日益高漲。

11月9日下午4點為基準，韓國青瓦台官網的國民請願留言板中，「反對趙鬥淳出獄」的請願參與人數為38萬名。請願者們紛紛要求「應對趙鬥淳進行重申，並判處無期徒刑。」

2008年12月，趙鬥淳在京畿道安山市某教會前綁架一名小學生並性侵致其受傷，後趙鬥淳被判有期徒刑12年，目前正在服刑中。而3年後的2020年12月，趙鬥淳將刑滿出獄。

反對趙鬥淳出獄的請願是在文在寅政府上台以來，規模最大的一次國民請願。在此之前，請願參與人數超過20萬人的有「修改少年法（29萬6千人）」和「廢除墮胎罪（23萬5千人）」。

但，此次請願無法獲得青瓦台的官方答復。因為在30天內請願超過20萬名的，青瓦台會將此事交與相關部門長官或者青瓦台首席等，並進行當局者官方答復。但反對趙鬥淳出獄的請願是9月6日開始的，過了63天之後才於11月7日超過20萬人。

但，目前參與青瓦台請願的人數仍在增長中。SNS上也有許多網友參與了反對出獄的請願，並將此事進行了分 享，表達了對於趙鬥淳即將出獄的恐慌和憤怒。

韓國共同民主黨表蒼園議員也在節目中表示「受害人和受害人父親目前非常恐懼。電子腳鐐的處分對於趙鬥淳來說是附加項目。目前，（政府）正在討論對其進行居住地限制或者將其分配至一對一保護觀察機構的立法案。」

該事件的受害人，目前是高三學生的「娜英（假名）」也對於趙鬥淳即將出獄表現出了擔憂。
事件發生時，曾擔任娜英主治醫生的延世大學精神健康醫學科教授9日做客YTN廣播節目時表示「娜英和娜英的父親一直擔心趙鬥淳出獄後該怎麼辦。實際上，娜英因為認不出（趙鬥淳）的臉，很害怕如果在自己不知道的情況下碰見他該怎麼辦。娜英父親也說過，如果再傷害女兒，自己不會放過他。政府保護善良的受害人不再恐慌才是文明國家。在此層面上，恐怕韓國要走的路還很長。」

對於娜英目前的狀況，該教授表示「娜英經過了兩次非常痛苦的手術後，終於能夠摘下排便袋並像正常人一樣生活了。精神狀況也轉好，基本不需要診療了。」

必須死

金允錫 河正宇 金泰梨 電影《1987》最新預告

今日上午（11月10日），韓國青龍電影節官方表示，金惠秀將和李善均共同擔任本次電影節的主持人。第38屆青龍電影節將於11月25日在首爾慶熙大學的和平的殿堂舉行。
金惠秀曾於1994年主持過第15屆青龍電影節，至今已經過了24個年頭。單憑她伴隨青龍電影節一同走過這麼多年的歲月，無疑奠定了她在青龍電影節的地位。如今，金惠秀臉上多了一份女神的知性美。
本次與金惠秀搭檔的男主持人是演員李善均。他曾通過《我妻子的一切》、《走到盡頭》、《王的記事簿》等11部作品參加過青龍電影節，本次李善均將首次以主持人的身份登上青龍電影節的舞台。

嘩屌 lm等陣睇

高先準備！高先準備！

跟住一齊shout高先！高先！

伴隨首款預告釋出，金允石、河正宇、金泰梨、柳海真等主演，張俊煥執導的《1987》海報曝光。海報中一位父親抱著孩子的遺像哭泣，面容悲戚；第二張海報中出現的報紙，標題赫然寫著「水刑拷問過程中窒息死亡」。該片將於12月韓國上映。

呂珍九飾演車頭相

Netflix Picks Up Korean Mystery Thriller ‘Forgotten’ dlvr.it/Q02Pq1

Online streaming giant Netflix has announced a deal with Kiwi Company to distribute South Korean feature film “Forgotten.”

Written and directed by Zhang Hang-jun, “Forgotten” is a mystery thriller that follows a man who returns with no memory after being kidnapped for 19 days and his younger brother chasing after the truth. Jang Won-seok, whose credits includes “Tunnel,” “A Hard Day and “Confession of Murder,” is the lead producer of the film.

“Unprecedented, the contract was signed during the film’s script stage, which shows that (Netflix) thought highly of the compelling story,” said Jang. “I believe it will be appreciated as a Korean-style mystery thriller not only by the local audiences but also by the international audiences.”

“Forgotten” will be available on Netflix globally in over 190 countries in early 2018, following a Korean theatrical release on Nov. 29 through Megabox.

咁都認到

逆權1987

有無新聞話邊d地方既片商買左
與神同行報左有香港片商買 我估都係安樂居多🤔

又逆權

冇辦法，唔係咁吸引唔到人入場

追擊者3之逆權追擊者1987

逆權誘罪

1987台灣好早買咗

認唔到 不過呂珍九係做俾人打死果個學生

【河正宇《1987》首曝預告】金允石和河正宇繼《追擊者》和《黃海》之後再度聯袂的影片《1987》今日首曝預告。在1987年韓國社會運動中，調查揭露學生被警察拷問至死案件的河正宇，與試圖掩蓋真相的金允石再次成為對峙角力的雙方。

《1987》以1987年全鬥煥獨裁統治下發生的六月抗爭運動為背景，根據真實事件改編拍攝，講述了名叫樸鐘哲的學生運動領袖被當局警察逮捕拷問致死後，一群為了揭露真相與試圖隱瞞事件的公安當局展開對抗的人們身上發生故事。

《1987》是CJE&M繼《華麗的休假》之後時隔多年再次拍攝民主運動題材影片。影片劇本由《購物車》編劇金景燦執筆，《華頤：吞噬怪物的孩子》《拯救綠色星球》的導演張俊煥執掌拍攝。影片將於今年冬天上映。

btw金允錫個造型好正，但係做乜鳩戴咗大眼仔

睇咗恐怖直播
真係冇咩冷場
高潮一個接一個

各個持份者(角色/部門)係戲入面互相利用,角力
套戲描繪得好好
個結局我都覺得係收得幾靚
呢套我絕對推薦比大家睇如果未睇既話

勁撚好睇！！！
屌打近年香港所有上映既賣座韓國電影 明明有片商買但唔上映真係好可惜
但係結局 令我諗起fight club

河正宇演技俾人低估得好緊要

[img]圖片網址 [/img]

柳承龍、沈恩敬、樸正珉、金珉載、鄭有美主演電影《念力》公佈海報。影片由曾執導過《釜山行》的延相昊導演進行執導。 講述偶然獲得超能力的父親在女兒遭遇危機即將失去一切時利用超能力施以援手的故事。影片將於2018年2月上映。

原來今次係記者 vs 差佬

睇唔慣呢個look

我認唔到佢...
第一次睇完個預告係度諗,唔係有金允錫咩..........

記憶之夜最新劇照

AFM: Finecut boards Lee Chang-dong's 'Burning'

Finecut has picked up international sales rights to Korean auteur Lee Chang-dong’s upcoming film Burning. Set for 2018 release, this will be his first film in eight years since the Cannes Best Screenplay Award winner Poetry.

Lee’s other previous films include Oasis, which picked up the Silver Lion for Best Director at Venice and Secret Sunshine, which won the Best Actress Award at Cannes.

Co-written by Lee and Oh Jung-mi, Burning is based on the short story Barn Burning by Haruki Murakami, the Japanese novelist whose bestsellers include Norwegian Wood and 1Q84.

The story follows two men and a woman - all in their twenties but living different lives - as they encounter one another and have a mysterious incident occur.

Yoo Ah-in (Veteran) stars as Jong-soo, a deliveryman on a temporary contract, and Steven Yuen (Okja) stars as Ben, the other man who has everything. Newcomer Jeon Jong-seo plays Hye-mi, the woman in between the two.

Lee Joon-dong of Pinehouse Film is producing. His credits include July Jung’s A Girl At My Door, Jang Joon-hwan’s Hwayi: A Monster Boy and Ounie Lecomte’s A Brand New Life, as well as Poetry.

He was recently elected vice chairman of the Korean Film Council (KOFIC) on Oct 31 by the organization’s newly appointed council. His term will last until Oct 22, 2019.

Currently in production, Burning will be released widely “around mid-2018” by CGV Arthouse in Korea.

Finecut previously repped Lee Chang-dong’s Peppermint Candy, Oasis and Poetry.

琴晚又即刻睇左
係唔錯

睇季春奶奶喊到

估唔到netflix會買呢套，上一套買係潘多拉

套戲上正場票房會唔會好過青年警察嗰D戲

呢套好窩心細膩 有種日片風格，不過喊得唔勁 i can speak喊得勁啲

得利係咪話會上正場

因宋康昊、柳承龍、鄭宇共同出演而引發廣泛關注的電影《第五列》因導演退出，製作無限延期。電影最初由《七天》《嫌疑人》導演元信延執導，但因對劇本等意見不同，元導演下車，之後投資發行商show box向執導了《局內人》的吳民浩導演提出了提議，經過一番談論，吳導演決定不接，開始拍攝《麻藥王》；showbox方面進行了再整理計劃明年上半年準備製作，導演選擇了執導過《鳴梁海戰》的金漢珉導演，但是金導演也有自己的新作要拍攝，而演員宋康昊也要拍攝奉俊昊導演的《寄生蟲》柳承龍要拍攝《The Kingdom》，最終電影能否找到新的導演並在明年下半年開始製作還是未知。該片講述身為軍隊調查官的男主人公在調查一起神秘案件時捲入巨大陰謀的故事。

我以為已經拍完，原來轉咗幾手導演都仲未拍到陰公

我都以為拍完，轉幾手好伏

無聽過呢個消息

電影《1987》角色海報

河正宇

金允錫

柳海鎮

金泰梨

朴熙順

李熙俊

劉德華張學友郭富城表示杯葛套戲

個1987好sharp

王祖藍個頭越嚟越光係咩玩法

河正宇

《1987：黎明到來的那一天》一個大學生之死改變了國家
Yahoo奇摩電影
2017年11月13日

《我只是個計程車司機》是今年韓國唯一破千萬觀影人次的電影，不僅翻滾了影壇，更成為國民電影。同樣改編自真人實事的《1987：黎明到來的那一天》（暫譯），以大學生朴鍾哲拷問致死事件為背景，由河正宇擔任追查真相的檢察官，金倫奭（金允錫）飾演力圖掩蓋事實的警察局長，兩人再度角力對峙，電影預告日前在韓國SNS社群上曝光後，已破115萬次瀏覽數。《1987：黎明到來的那一天》共演卡司還有以《下女的誘惑》一炮而紅的金泰梨、最強配角柳海真、李熙俊、朴喜洵、票房實力男星姜棟元等。
《我只是個計程車司機》因一個計程車司機的抉擇，改變了一個國家的未來，《1987：黎明到來的那一天》則是因一個大學生之死而直接促成了國家改革！《1987：黎明到來的那一天》預計於2018年1月19日在台獻映！

金倫奭、河正宇繼《追擊者》《黃海追緝》睽違7年再交鋒 《1987：黎明到來的那一天》揭開「朴鍾哲拷問致死事件」
羅泓軫編導的《追擊者》與《黃海追緝》中，金倫奭（金允錫）、河正宇的搭檔合作堪稱經典，睽違七年後兩人再度交手，令影迷引頸期盼。《1987：黎明到來的那一天》今日公布首支預告，以一名參加學運的大學生在接受偵詢後，突然驚爆死亡謎團，揭開序幕，金倫奭飾演警察局長，為了銷毀證據要求立刻將屍體火化，而河正宇飾演學生死亡當日的值班檢察官，河正宇據理力爭拒絕警方要求，執意要將進行屍檢。而在電視劇《藍色海洋的傳說》有亮眼演出的李熙俊，本次在《1987：黎明到來的那一天》則飾演記者，望在重重迷霧下揭開真相。韓國改編真人真事的電影向來力道強大，《1987：黎明到來的那一天》光是預告就深具張力與緊張氛圍，電影已經在韓國網友中掀起討論聲浪。

《1987：黎明到來的那一天》跟《我只是個計程車司機》、《華麗的假期》可說是有相同的歷史脈絡。《1987：黎明到來的那一天》以朴鍾哲拷問致死事件為本，此事件更可說是韓國全斗煥獨裁政權瓦解前的最重要導火線，現實中1987年1月朴鍾哲被刑求致死，此事件被媒體曝光後，引爆全國人民的怒火，百萬民眾上街頭抗爭，同年6月引發了「六月民主運動」，是讓韓國真正走向民主國家重要的一步。

《1987：黎明到來的那一天》編導實力堅強 隱藏大卡司竟還有他們！
《1987：黎明到來的那一天》是由《失業女王聯盟》的金景燦編劇以及《華頤：吞噬怪物的孩子》張駿桓導演執導，本片除了金倫奭、河正宇兩大主演外，特別客串的嘉賓還有飾演朴鍾哲的呂珍九，亦為與金倫奭、張駿桓導演在《華頤》後的二度合作，而票房實力男星姜棟元也特別客串飾演另一民運學生領袖張韓烈，柳海真則飾演獄警、朴喜洵飾演警察班長，金泰梨則飾演姜棟元女友，一同參與民主運動。《1987：黎明到來的那一天》預計2018年1月19日登台獻映！
※《1987：黎明到來的那一天》電影簡介
導演：《華頤：吞噬怪物的孩子》張駿桓
卡司：《失控隧道》河正宇, 《神偷大劫案》 金倫奭（金允錫）, 《我只是個計程車司機》柳海真, 《下女的誘惑》金泰梨, 《V.I.P.》朴喜洵, 《藍色海洋的傳說》（TV） 李熙俊

★ 繼《我只是個計程車司機》後，韓國又一反思歷史沉痛之作
★ 改編自真實事件，一探韓國「6月民主運動」的導火線
★ 繼《追擊者》《黃海追緝》後，兩大影帝金倫奭（金允錫） X 河正宇 破天荒再度共演
★ 繼《下女的誘惑》後，河正宇與金泰梨二度交手
★ CJ娛樂繼《華麗的假期》事隔十年，再度以民主運動為題材攝製作品
★ 張駿桓導演與金倫奭（金允錫）、呂珍九繼《華頤》後二度合作，呂珍九特別演出已故烈士朴鍾哲
1987年的「6月民主運動」，為反全斗煥軍事獨裁政權，全國各地上百萬人的示威抗議遊行，眾志成城下扭轉了韓國的民主未來。而在6月民主運動前，本部電影描述一段不可不知的真實故事－「朴鍾哲拷問致死事件」。
「只是拍了桌子一下，那孩子就死了」
1987年1月，接受警方調查的一名22歲大學生朴鍾哲，在偵訊過程中猝死，為了湮滅其真實死因，警察局朴處長（金倫奭 飾）要求以最快速度火化遺體。但值班檢察官崔煥（河正宇 飾）深感案情不單純，質疑死因，要求一定要驗屍，警檢雙方展開激烈攻防。警方逕自公布死因為「休克致死」，但根據現場遺留下的痕跡與解剖結果，皆指向朴鍾哲乃因不當拷問致死！追蹤此案的尹記者（李熙俊 飾）寫了「大學生朴鍾哲，水刑拷問途中因窒息而亡」的報導，引發全國國民軒然大波，朴處長指示趙班長（朴喜洵 飾） 與其手下警員，要他們務必要平息此事。意圖埋藏真相的警察、想要找出真相的檢察官與媒體，雙方爆發大戰。一個大學生之死改變了一切……
欲知更多《1987：黎明到來的那一天》資訊，請上：
GaragePlay官方網站
GaragePlay Facebook粉絲頁

高先/安樂：逆權檢察官，搞掂

電影《與神同行》角色海報

河正宇

朱智勳

車太賢

金香奇

李政宰

吳達洙

與神同行啲海報

李政宰
Btw河正宇同朱智勳好型啊

好似幾好睇

雖然cg質素好捉妖記feel，但好想睇
既期待又怕受傷害

金香奇靚咗，好pure好true
吳達洙果張變咗古裝片

《鐵雨》預告片

阿修羅2.0

想朝聖Real但係差唔多場場爆曬 秀腎

From高先：

【繼續逆權？！】
不知不覺《逆權司機》連同優先場已經上畫接近三個月喇！希望大家笑中帶淚睇完之後都會有所得著。等等先...好似又有新戲喎，想睇嘅舉手！🙋🏻🙋🏻‍♂

高先出手啦

講緊1987

正

以為佢講逆權車伕

唔爭在順手買埋

都係果句
In GS we trust!!!!!!!!

由楊宇錫執導，鄭雨盛、郭度沅、金甲洙主演，金義城、李璟榮、趙宇鎮、張鉉誠等參演的電影《鐵雨》確定12月20日上映，與《與神同行》同日對打。

有得鬥？

我都想睇 但Cinema City嗰啲睇落似包場

竟然 入場觀眾唔知劣評如潮

真係有 鳩估叫逆權1987

呢種題材點同popcorn鬥

有秀賢BB喎
仲有雪梨BB驚喜性感演出

係咪fans club包晒場

唔包場無得朝聖

全部full晒cls

HMVod同步上架 但好想喺大銀幕到睇

呢套野都包場咁癲

Netflix宣布將推出《屍速列車》導演延尚昊新片《Psychokinesis》

影音串流平台Netflix於本日正式宣布，將推出由《屍速列車》導演延尚昊執導的新片《
Psychokinesis》，而《Steel Rain》與《The Chase》等兩部韓國電影也將於Netflix全
球平台上播映。本次合作是與韓國知名發行商 Next Entertainment World 旗下國際業務
部門 Content Panda 共同簽訂。

Netflix內容採購副總裁Rob Roy表示：「很開心能與 Next Entertainment World合作，
將包括延尚昊導演的最新力作《Psychokinesis》等數部韓語大作帶給我們的全球會員。
Netflix更會持續實現對會員的承諾，不斷發掘全球優質故事，將最好的娛樂帶給世界各
地的會員們。」

延尚昊導演於2016年推出殭屍驚悚片《屍速列車》，在韓國累積1160萬觀影人次，並成為
台灣、香港和馬來西亞等地影史最賣座的韓國電影，他的新作《Psychokinesis》描述一
位父親某日在突然獲得超能力的狀況下，如何運用該能力來解救身陷困境的女兒。

此次Netflix與Next Entertainment World的合作包括《Psychokinesis》、《Steel Rain
》與《The Chase》等片的全球播映權。《Steel Rain》是《正義辯護人》導演楊宇碩的
最新作品，聚焦於朝鮮半島的核武威脅，描述北韓政變爆發，總統及其親信逃奔南韓的故
事；而驚悚片《The Chase》則由《技術者們》導演金洪善執導，觀眾將跟著兩個主要角
色的腳步，一同追捕三十年陳年懸案的嫌疑犯。

Contents Panda海外業務負責人Jae-Min Kim表示：「繼《潘朵拉》的成功先例，Netflix
與NEW 因為好故事再次聯手，未來我們將引介更多強打好內容，以在全球市場搶得先機。
」

《Psychokinesis》將於2018年在Netflix全球首播。

即係冇得大銀幕睇

秀腎bb喎
粉絲團勢力好大架

金泰佑將替代已故的演員金柱赫出演電影《猖獗》，飾演世子一角。《猖獗》由金成勳執導，講述李清為了防止只能在夜間活動的「夜鬼」橫行、拯救朝鮮而拼死鬥爭的故事，預計2018年上映。

呢套真係痴撚線作品之一
分左幾次先睇晒

狗烹哥

想睇咪john fans club囉

辛苦晒清潔姨姨

韓國好似幾反netflix 會唔會傾左條款係要上一兩個禮拜戲院先係netflix度播

最尾有成咋野跌落黎嗰度有d膠

呢套咩嚟

漂流慾室

《正義聯盟》首日動員154,621，累計156,714，一位；
《死亡無限Loop》動員69,055，累計671,618，第二；
《7號室》首日動員56,583，累計62,966，第三；
《雷神奇俠3: 諸神黃昏》動員31,371，累計4,392,505，第四；
《兄弟》動員20,593，累計1,363,142，第五；
《犯罪城市》動員13,772，累計6,738,269，第六；
《準備》動員7,459，累計106,455，第七；
《情謎梵高》動員7,450，累計75,682，第八；
22日上映的《騙子》動員6,619，累計24,519，第九；
《美玉》動員5,489，累計230,633，第十

韓國應該會上，不過其他地區唔會

鐵雨好似定左12月20係韓國上
可能之後netflix先全球上架

yes，韓片韓國一定會上

張圖果套係咩？

大家瘋狂睇金基德

搵日挑戰下先

想問下漂流欲室有冇SEED

A站B站以前好多外國電影
呢加BLOCK哂

之前係千尋成日見到
但唔知條link是咪work

啱啱搵咗幾粒seed都唔郁

呢粒好似ok

在釜山電影節的市場展中，負責韓國發行的Next Entertainment World（NEW）曾釋出《Psychokinesis》的相關資訊，引起各國片商高度關注詢問，如今確定海外播映權將由Netflix獨家播出。

其實新戲我鍾意係戲院睇多d，係屋企電腦睇專心唔到

樸熙順確定出演武術動作電影《傳說》（레전드，暫譯名），變身為犯罪組織的大boss，挑戰高難度動作戲。該片由《殺人者的記憶法》《嫌疑人》助理導演出身的李承元導演執導，講述一個男人為了向殺死家人的人復仇，進到收容凶殘犯人的修羅島的故事。

電影《娑婆訶》（사바하，暫譯名）完成選角：李政宰、樸正民主演，劉智泰特別出演，在《犯罪城市》中有出色表現的陳善圭、樸志煥以及李大為、池承鉉（音）都將加入該片，劇組已於15日完成劇本閱讀。該片由《黑祭司們》導演張在鉉執導，電影講述追擊走上錯誤之路的新興宗教秘密的故事，李政宰飾演揭露新興宗教的舞弊和弊端的主人公樸雄宰牧師一角，樸正民飾演發現事情的真相而努力逃脫的信徒，外柔內剛製作，CJ投資發行。

追擊邪教

Beauty Inside正式改編成電視劇
計劃下年年頭開拍

轉咗係女主角變形象

From得利：

熱爆韓星 #玄彬、#劉智泰、#裴成佑、#朴星雄、#NANA 及 #安世河 携手合作，定必令觀眾耳目一新。《騙中騙》The Swindlers將於12月上映。

電影簡介：
成功騙取價值數十億計巨款的老千，做完世紀大案後逃亡外國，之後據報死亡。怎料老千其後卻被發現仍然在世。和他同流合污的魔鬼檢察官朴希洙（劉智泰飾）得知老千未死，決定先發制人，以免東窗事發被控貪污。

朴希洙追緝老千心切，找來一隊專業騙徒全力追查老千下落，當他們找到和老千關係密切的小混混時，卻發現原來已來遲一步，被同樣要找老千報仇的智星（玄彬飾）捷足先登。智星與朴希洙手下表面結盟，聯手追蹤老千動向，但其實各有不可告人的動機......

《#騙中騙》The Swindlers
12月 提防受騙

#TheSwindlers #DeltamacHKMovies

得利今次好快手

咁快 韓國都好似十一月尾先上咋喎

real無言＋無奈！
《#Real》昨日香港上映，竟然好多朋友反映買唔到飛？！以上映首周末為例，只有4間戲院放映，每間只有1丶2場…放映院線及場次未免少得可憐…
正常上映首周場次應該係最多的，之後再睇口碑而加減場次…
以《Real》咁嘅情況真係令人real無言＋無奈！

#想睇買唔到飛喎
#唔係無觀眾而係無場次
#我要睇香港剛上映嘅韓國電影lor
#Real只係其中一個例子
#其實大部分韓國電影喺香港上映都係咁 ><
#請各院線多多支持韓國電影

唔係fans大量包場咩 實際每場（定唔知每日）俾街外客買到既得20個左右

yes，同埋借啲二宣傳自己個19 app

金秀賢係香港有咁多fans包到咁多場咩
無記錯今日連cinema city jp都幾乎滿座

得利今次又幾快手喎 12月聖誕檔期 我估上得一兩個禮拜貨仔

導演同題材

今日決定睇柏林

得利除咗saw之外仲有咩戲係收得？

我都未睇呢套

玻璃庭院個題材幾好，但係拍到又長又悶，見佢好似想行文藝小清新路線，但係執行得好差，最尾文根英變撚埋樹妖 加上同一日睇咗大佛普拉斯，個對比極大

香港上I Can Speak
叫做「不能說的故事…」

dklm千期唔好睇啲報導，講撚晒啲劇情出嚟

邊間發行商買左

屌 我都係俾個專寫韓國電影既香港人劇透左
仆佢個街

出碟賺到fat fat

有人專寫韓國戲

事後睇返啲預告片 其實某個版本都有啲暗示

我果陣都係知道咗個主題先睇，不過個故事走向都仲好impressive 但好似毒果咁差唔多講晒故事走向前因後果就真係食得屎

六十部韓國電影混剪

粒seed死咗

嚴格黎講唔係專寫韓國戲

點知一㩒入去篇文講哂成套戲既內容

邊間買左

唔知 毒果放消息only，上次逆權司機都係咁，唔知會唔會又係高先

有poster不過睇唔清楚

睇左文根英套溫室怪嚇
我覺得麻麻地
節奏慢 又有幾條線係中間穿插
中間唔小心訓左一陣已經唔係幾follow到個故仔
睇到有啲混亂
拎呢套做biff開幕有啲怪

眼力遊戲

連劇透兩個字都唔講 仆街啦

總之套嘢唔知做乜鳩 搵唔到主題咁濟 回歸大自然？搵番自我？ 但個森林係拍得幾靚

好想快啲睇method

《與神同行》台灣海報

應該就快有

記得有個巴打好留意佢，好似係你？
淨係睇過季春奶奶佢做老師

好似神主牌咁

仲有5張大頭poster

今次冇fans場啦掛

今年同菅田將暉拍咗套啊荒野
我覺得條友好藝術大師feel

呢套劇情幾緊湊，不過要拋開所有邏輯嚟睇

《南漢山城》前段文戲比較多，集中講戰事謀略同兩派人嘅角力，但係張力麻麻，越後越好睇，導演好如實咁講番段歷史出嚟，冇主旋律，冇過份渲染煽情，比起熔爐收斂克制，唔會太過外露 成班男人都交足戲，金允錫發揮比李秉憲多 成套戲唯一女角就係個童星，又係好好戲

戰爭場面唔多但拍得好宏偉，坂本龍一配樂依然咁正

《1987》河正宇 金允錫劇照

睇完死亡動新聞之後
In河正宇 we trust

個時電影節睇，上半段氣氛仲叫幾好，下半場一暴走幾難接受下，拋開所有邏輯都覺得一般

有三條女喔
btw香川照之個癲佬好正

我都係電影節睇 黑澤清都講到1999，解釋唔到啲嘢

《1987》金泰梨劇照

最尾果張變咗朱千雪

Ma Dong Seok to enter Hollywood with a role in an upcoming Marvel series movie

馬大叔

唔使特技變身嘅hulk

整特技既錢都慳埋

上面有提漂流欲室，我見到千尋有。

播放失敗

極速上位

唔怪得硬係似一個藝人

我搵到LINK睇咗了 但係冇字幕

套戲一貫金基德好少對白

我呢個高清有字幕

套戲啲隱喻
呢加諗起啲魚勾都有啲痛...

啱啱飛住睇多次，除咗魚鉤，最尾果度都好痴線 究竟咩人先會諗到啲咁痴線嘅嘢

無得頂呀套戲
如果香港肯買個劇本返黎改編就正

想知邊套戲

最尾如果用廣東話粗口嚟形容會

巴打你可以睇埋弓，同呢套有啲似，不過個尾仲痴線

李濬益導演執導、樸政玟和金高銀聯袂主演的電影《邊山》最近結束了2個月的拍攝正式殺青，該片將與2018年與觀眾見面。該片講述了樂天派無名說唱歌手學秀因為一通電話回到家鄉邊山，在遇到小學同學善美（金高銀 飾）後發生了一連串笑淚交織的故事。

劉亞仁有望搭檔金憓秀出演電影《國家不渡之日》（국가부도의 날，暫譯名），目前正在積極討論中。電影講述了1997年外匯危機時圍繞國際貨幣基金組織(IMF)而展開的不為人知的故事，由製作過《田禹治》《我妻子的一切》《黑祭司們》《Master》等影片的ZIP CINEMA製作，CJ投資發行，下半年開機。

劉亞仁加金惠秀

《與神同行》正式預告

好似玩斬妖除魔咁，幾正

反派出現了
Cg

安樂迫不及待好想玩玩了🤤

個人覺得慾海慈航都好痴線
金基德早期d野係好正

真係唔駛check ip都知係安樂

又攞屍殺列車軍艦島嚟講，遲啲可能多1蚊都叫超越

記得呢套係我頭幾套睇嘅金基德電影最記得係個女學揸車果度，好論盡好無助
佢呢幾年啲戲都唔掂 上年套脫不了北的人唔錯但少咗金基德嘅風格

12月的韓國電影市場，無疑是「韓國電影3巨頭」的競爭。這場競爭中的主人公便是：樂天娛樂投資400億韓元的[與神同行](12月20日上映)、NEW投資157億韓元的[鐵雨](12月20日上映)、CJ E&M投資145億韓元的[1987](12月27日上映)。

樂天娛樂是韓國國內的四大電影投資發行公司中,唯獨沒能培養出千萬電影的公司。這次樂天娛樂罕見地投入巨額資金，以系列電影[與神同行]瞄准了千萬觀眾。[與神同行]系列準備時間長達5年，算上拍攝時長10個月，電影的完成總計歷時6年。[與神同行]系列第1部將於12月20日韓國上映，第2部將在明年夏天上映。這種拍攝和上映方式在韓國尚屬首次。

[與神同行]由金容華([醜女大翻身]、[國家代表])執導，河正宇、車太賢、朱智勳、金香起、李政宰、吳達洙、林元熙主演，所以從電影製作的消息傳出後就聚集了很多話題和期待。影片根據同名漫畫改編，講述人死後在陰間接受49天、7次審判的故事。但是因為原作的粉絲太多，粉絲口碑會對票房造成負面影響：在改編過程中，粉絲們喜愛的角色已經消失了。這一點也將成為票房的變數。

NEW投資157億韓元的[鐵雨]也是根據同名漫畫改編。[鐵雨]由鄭雨盛、郭度沅主演，[辯護人]的導演楊宇碩執導。楊宇碩導演表示「我們想以冷靜的眼光看待南北關係，以[鐵雨]來描繪一下韓半島可能會發生的最危險的狀況。」

在今年的電影事業中唯獨低迷不振的CJ娛樂公司試圖通過電影[1987]來恢復名譽。CJ娛樂公司雖然是韓國國內排名第一的投資發行商，但今年推出的[真實]和[軍艦島]等影片因引發諸多爭議使得公司顏面掃地，只有今年最先推出的[共助]表現不錯。預計CJ娛樂公司今年將出現虧損：到第三季度為止，營業損失達14億韓元。中秋期間推出的[南漢山城]在票房方面也未能取得佳績，預計第四季度的業績也將遠遠不及預期。

CJ今年食咗屎

《與神同行》香港1月11日上映，安樂發行

留名等睇與神同行排片過二千個幕
河正宇自己打自己

拎屍殺列車黎講都算正常 軍艦島

遲半個月左右，安樂今次俾到料
唔知高先1987幾時上
如果與神同行都收皮既話，今年韓國堆高成本戲全部仆哂直

與神同行似係會大賣，1987應該要儲口碑，所以CJ都係rip

以為安樂會擺賀歲檔前後
希望高先開優先場儲口碑

《I Can Speak》台灣預告片

《嘉年華》盛傳係大陸版熔爐 電影節/金馬都提名咗好多獎，希望香港有得上 不過如果係大陸拍應該收斂好多，著重內心戲居多

唔明點解會咁排片法 聖誕上呢類戲唔多著數

Edko Films Ltd. 安樂影片
4 hrs ·

《與神同行》前導預告 先睹為快!!!

★ 斥資300億韓元鉅製
★ 極完美演員陣容 河正宇 x 車太鉉 x 朱智勛 x 金香起 x 李政宰 x 金東旭 x 都敬秀
★ 再掀「地獄使者」熱潮

人死後會去一個咩世界?
三大地獄使者聯同車太鉉走一轉地府，經歷七七四十九日，勇闖七大地獄，誓要投胎轉世，宣告「我無罪」!!!

《#與神同行》2018年1月11日 「神」之審判

唔知會唔會1月上 同安樂有無得打

我以為香港有片商買左
熔爐太露骨 恐怖過恐怖片

由李長勳執導，蘇志燮、孫藝珍、高昌錫、李俊赫、孫汝恩、李有鎮、金賢秀等合作出演的電影《現在，很想見你》於12日結束了歷時3個月的拍攝，正式進入後期製作，電影公開首張劇照。該片改編自日本同名小說，講述了過世一年的妻子在梅雨季節開始的第一天回到了丈夫和孩子的身邊，三人一起度過了一段溫馨時光的故事，預計明年上映。

《第38屆青龍電影獎頒獎典禮》明晚舉行

由《我一生最美麗的一周》《我妻子的一切》導演閔奎東執導，金喜愛、金海淑、李宥英主演的慰安婦題材電影《Her Story》(허스토리，暫譯名)於本月6日結束了全部的拍攝，正式進入後期製作。電影講述在以日本政府為被告的眾多法庭鬥爭中，獲得空前絕後的勝訴判決，引起了日本司法部罷工的「關釜裁判」的真實故事。關釜裁判是1992年到1998年的6年間，連續23次往返下關展開拋頭顱灑熱血的法庭鬥爭的10位老奶奶的原告團，以及和他們一起並肩作戰走向勝訴的人們的裁判故事。
金喜愛飾演不借助政府力量、孤軍奮戰的原告團團長文靜淑，金海淑飾演隱藏著悲傷的過往活著，最後堂堂正正對抗日本司法部的生存者裴正佶，李宥英飾演和金喜愛一起協助裁判的柳善英。2018年上映。

孫藝珍呀

出面有人開post講假如愛有天意

【與神同行】車太鉉來回地獄又折返 陰間使者河正宇領死者受審判

將於12月上映的韓片《與神同行》，是韓國今年壓軸巨製，由一眾韓國一線紅星主演，包括久別多時的《我的野蠻女友》車太鉉、《下女誘罪》河正宇、《神偷大劫案》李政宰及朱智勳；不過此片最特別之處還是故事，是改編自韓國同名人氣網路小說，主角們大部分都是陰間使者，在神和人之間展開對命運的探討，用陰間諷刺陽間。諷刺時弊，韓國電影強項。台灣於12月22日上映，香港待定。

正直消防員慘死

《與神同行》描述正直又盡責的消防員金自鴻（車太鉉 飾），因為拯救小孩意外身亡，結果被３名陰間使者指引通往死後世界，由於他是「正義亡魂」，故獲得高度讚揚。而在陰間，他要在七七四十九日內通過７位閻王的審判才能投胎轉世，期間並可託夢跟自己最想見到的人見最後一面。演反派非常出色的河正宇、朱智勳將聯同金香起扮演陰間使者，外表戇正的車太鉉扮演被死神考驗的金自鴻非常精準，而李政宰則飾演閻羅王。

同處陰間 取態各異

此片被韓國網民熱烈追捧，多名紅星演出的角色都各有特色。電影早前發布了獨立角色海報，每張海報都有一句代表此角色的讀白，例如車太鉉飾演殉職消防員金自鴻就是︰「我還不能死！我不能丟下我的母親」；而李政宰飾演的閻羅王則是︰「無法把陰間恢復原貌的話，我就自己去陽間」。而3名陰間使者，領袖河正宇的讀白是︰「你還不是罪人，請抬起頭，金自鴻先生」；為亡者辯護的月值陰差金香起則是︰「請成為我們的第48位模範死者」最後一位是守護亡者與陰間使者的日值陰差朱智勳，就以「我必須做些準備，告訴我，你最害怕甚麼」為他的讀白。

來自佛教十王圖傳說

《與神同行》的原著之所以值得拍攝大製作，除了因為它極受韓國網民歡迎之外，其題材本身亦富有意義。據講原著的創作靈感來自於朝鮮時代繪畫的陽間「十王圖」。「十王」指的是冥土十王，包括秦廣王、初江王、宋帝王、五官王、閰羅王、卞城王、泰山王、平等王、都市王及轉輪王，合稱冥府裁斷亡者罪業之十判官，又叫作「十殿閻王」。

這個「十王」的傳說在東南亞相當盛行，是當地最受歡迎的佛教信仰之一，把閰羅王當作地藏的化身，組成「十王」的新地獄學說。據這門學說的相關資料所講，人死後會在不同日子走過十王，例如死後的初七會先過秦廣王，每次經過即等同被該王裁決，直至死後10年後才走到最後的轉輪王，全部通過才能投胎轉世。不過電影將「十王」之說簡化，主線在於主角金自鴻在死後49天跟隨3名陰間使者接受十王審判，而他最後能否投胎，便要待他被審判完畢才揭盅。

志燮

《第38屆青龍電影獎#》最佳新人男演員獎：都暻秀《哥哥》

屌 還我柳俊烈

最佳新人女演員獎：崔嬉序《樸烈》

呢個真係無懸念 真係超班

搞到我想睇朴烈

朴烈值得一睇嫁 齋睇李帝勳同崔嬉序都已經夠

佢真係做得幾出色

人氣獎：羅文姬、薛景求、趙寅成、金秀安

呢個唔知乜撚嘢獎嚟

最佳新人導演獎：李賢珠《戀愛談》

最佳劇本獎：《南漢山城》

最佳男配角獎：陳善圭《犯罪城市》

最佳女配角獎：金素貞《The King》

好似係入場觀眾投票

我覺得祖藍成日做戲都好似木口木面咁

最佳導演獎：金鉉錫《I Can Speak》

估佢唔到 以為南漢山城或者朴烈

柳俊烈好明顯高幾班

最佳男主角：宋康昊《逆權司機》

最佳女主角：羅文姬《I Can Speak》

男女主冇得輸

最佳電影：《逆權司機》

宋叔粗卡

原來王祖藍叫咗趙寅成代領 但之後頒最佳電影佢又趕到番現場

《第38屆青龍電影獎》獲獎名單：

最佳作品獎：《逆權司機》
最佳女主角獎：羅文姬《不能說的故事...》
最佳男主角獎：宋康昊《逆權司機》
最佳導演獎：金鉉錫《不能說的故事...》
最佳女配角獎：金素貞《The King》
最佳男配角獎：陳善圭《犯罪城市》
人氣獎：羅文姬、薛景求、趙寅成、金秀安
劇本獎：《南漢山城》
最佳短片電影：《幻視》
最佳美術獎：《軍艦島》
最佳配樂獎：《逆權司機》
最佳剪輯獎：《The King》
最佳攝影照明獎：《不汗黨：壞傢伙們的世界》
技術獎：《惡女》
最佳新人導演獎：李賢珠《戀愛談》
最佳新人女演員獎：崔嬉序《逆權車伕》
最佳新人男演員獎：都暻秀《我的麻煩大佬》
觀影人次最多獎：《逆權司機》

最多人睇都有獎

大家今天有鎖定台視，觀賞 #金馬獎 紅毯與頒獎典禮轉播嗎？那你們一定就會在廣告時段，看到【#與神同行】10秒中文配音廣告全台大首播！#本屆金馬頒獎出現最多次的電影廣告！🎉🎉🎉🎉🎉

咁都俾到位佢宣傳

咩網

台灣發行采昌

我記得上年都有 屍殺列車

《第38屆青龍電影獎》公開各個獎項的評委投票情況

最佳作品獎《出租車司機》5票
最佳導演金鉉錫《I Can Speak》7票
最佳男主宋康昊6票
最佳女主羅文姬全票9票
最佳男配陳善奎8票
最佳女配金素貞一輪4票2輪8票
最佳男新人都暻秀一輪4票2輪5票
最佳女新人崔嬉序6票
最佳新人導演李賢珠《戀愛談》6票

原來全票得9票
男新人另外4票肯肯定係柳俊烈，dllm王祖藍

最佳女演員羅文姬獲獎感言：我能做什麼呢？感謝喜愛《I Can Speak》的觀眾朋友們。感謝96歲的媽媽，以及羅文姬的神，佛祖。真的想把心放寬來參加，但一這樣，又有了許多野心。感謝授予這麼老的羅文姬這麼大的獎。我留下來，一直努力著。真的很羨慕後輩們，韓國電影演員是全世界最會演戲的。 感謝讓我憑借《I Can Speak》獲獎的金鉉錫導演，感謝李帝勳演員，以及所有staff和製作公司。

最佳男主角宋康昊獲獎感言：電影上映之前，私心希望這部電影能給一直以在傷痛和痛楚中生存的人們帶來些許慰藉。但是，電影上映之後，反過來是觀眾們給了不足的我們許多安慰。受寵若驚，感受到觀眾們的溫暖的心，想再次真摯地感謝大家。《計程車司機》這部電影拋開政治、歷史問題，和我們的內心對話。想把任何人都能感受到的愧疚的心融合到電影里。

最佳導演金鉉錫獲獎感言：沒想到會獲獎。多虧了羅文姬老師、李帝勳xi等演員們。這是一部不足的電影，有那麼多人觀賞，似乎是出於大家對慰安婦受害者的愧疚心理。感謝申在明代表建議我拍這部電影。

最佳女配角金素貞獲獎感言：一站到台上真的感到很緊張。今天在現場看到許多為了電影而努力的人們，感受到這真的是激動、緊張、感恩的電影獎。獲得比我的經驗大很多的獎項，真的非常感謝。

最佳男配角陳善圭獲獎感言：真的非常感謝。單只是站在這裡就已經緊張到不行，吃了清心丸才來的，獲獎之後還需要再吃一顆。40年來有許多幫助過我的人，很想感謝他們。特別是我的朋友說我的鼻子太塌了，還幫我把鼻子弄挺，很謝謝他們。

最佳新人導演獎獲得者《戀愛談》李賢珠導演獲獎感言：完全沒想到會獲獎，獲得一生只能拿到一次的新人獎真的非常感謝。如果沒有一起參與拍攝的演員李尚熙，或許這部電影就無法呈現像真實的愛情一樣的感受，尚熙xi，謝謝你。《戀愛談》的觀影人數不到剛剛獲得最多觀影人數獎的《計程車司機》的零頭。眾多staff和新人導演一起第一次製作長篇電影，感謝staff們包容我的不足之處。獨立電影很難找到電影院上映，感謝各地區的獨立電影專用電影院。

最佳新人女演員獎崔嬉序獲獎感言：感謝李濬益導演讓我通過《樸烈》遇到了樸烈和金子文子。我牢記著一起合作《樸烈》的所有演員、staff們的名字。非常感謝大家。今後我作為演員會和許多人和角色邂逅、離別，但我不想和金子文子道別，我想把她一直留在我心底。

都暻秀憑借《哥哥》榮獲最佳新人男演獎，但因其有演唱會行程無法到場領獎，趙寅成代為領獎。
趙寅成說：一起喝酒的時候，都暻秀說如果獲獎了，他因為演唱會行程來不了的話，讓我代為領獎去。因為我們很親，所以我上台來代領了。我會把這個獎好好轉交給他的。

車太鉉致敬已故演員

sor柒咗，另外果4票係朴烈一個男演員

柳俊烈第一輪得2票

11月25日，第55屆希洪國際電影節落下帷幕，演員金敏喜憑借影片《獨自在夜晚的海邊》摘得本屆電影節最佳女演員的桂冠，這是她繼今年2月份柏林電影節之後憑借本片獲得的第二個影后。
希洪國際電影節因在西班牙西北部的城市希洪市舉行而得名。洪尚秀導演在2015年曾憑借《這時對，那時錯》而獲得過希洪國際電影節頒發的最佳長片獎。

韓媒Mydaily創刊13週年之際，和Maxmovie一起從11/3-11/20期間以12,690人為調查對象進行問卷調查，選出了最具票房號召力的電影人，宋康昊連續兩年位列最具票房號召力的男演員第一名，排在第二、三位的是薛景求和馬東錫。

宋康昊是韓國公認的最佳演員，繼《漢江怪物》《辯護人》後在今年主演的《出租車sj》成為第三部千萬影片，名副其實的忠武路大將。他在2013年推出了《雪國列車》《觀相》《辯護人》三部電影，都取得了不俗的成績度過了最精彩的一年，之後2015年《思悼》、2016年《密探》、2017年《出租車司機》中，都表現出了讓人難以忘記的演技，展現了「值得信賴的演員」的真面目。他憑借電影《出租車司機》獲得了釜日電影獎、青龍電影獎的最佳男主角獎。宋康昊在2018年將帶著吳民浩導演的《麻藥王》和奉俊昊導演的《寄生蟲》與觀眾見面。

去年未進前十的薛景求今年排在了第二位，重新找回「票房力量」的名聲。今年他憑借《不汗黨：壞傢伙們的世界》完美的東山再起，不僅踏上了戛納電影節的紅毯，並且憑借該片獲得了大鐘電影獎的最佳男主角，儘管《我的獨裁者》《西部戰線》《清醒夢》連續在票房上失利，但《不汗黨》之後，《殺人者的記憶法》的成績也都開始票房回溫。

第三位的「馬布利」馬東錫去年也是未進前十，但去年他也上交了《再見單身》《釜山行》兩部不錯的作品，今年更是憑借《犯罪城市》和《兄弟》一躍升至TOP3，特別是《犯罪城市》動員了近700萬人次，成績顯赫。

排在第四位的是河正宇和黃晸玟，河正宇在去年憑借《小姐》和《隧道》排在第二位，今年12月他將帶著《1987》和《與神同行》兩部作品回歸，預計明年會再次進入前三名。黃晸玟從去年的第三降至第四位，今年在《軍艦島》中也給觀眾帶來了熱烈的演出。

第六位是姜棟元，與去年相比也下滑了一位，去年他也是帶來了《被遮蓋的時間》和《Master》兩部作品，今年還未上映新作品。

第七位是李秉憲，從去年的第四位降了三個名次到了第七，在今年也是有兩部作品上映，今春的《單身騎士》和今秋的《南漢山城》。

崔岷植今年和去年都排在第八位，兩部作品《特別市民》和《沈默》的票房都不是很理想。

排在第九位的柳俊烈第一次上榜前十位，在千萬電影《出租車司機》中扮演的大學生給觀眾留下了非常深刻的印象。

第十位的李帝勳也是第一次上榜前十，今年主演的兩部作品《朴烈》和《I Can Speak》都獲得了非常好的評價。

馬東錫今年真係豐收之年
btw柳俊烈 李帝勳

呢個訪問最尾話韓國有人想買版權翻拍血觀音
直覺諗到嘅cast係趙敏修、金珉禧、安瑞賢

頭兩個perfect casting 安瑞賢減下肥拍會好啲 我覺得金賽綸都ok
12月有得睇血觀音，好期待

《我們的世界》極力推薦呢套獨立電影！上年好hit，終於睇咗 講兩個小四女仔點樣由好朋友到反面，小朋友嘅世界唔係好純真簡單嘅咩，點解可以咁恐怖複雜 女主角都係想交個真心朋友，點解要咁對佢 但諗番讀書時期，總有啲帶頭欺凌者、被欺凌者、虛偽撚 新人女導演拍得好真實貼地，班小演員啲戲好自然唔做作 由其係呢幾日睇埋奇蹟男孩，覺得《我們》高質好多 套戲喺韓國係I級上映，但係睇到好心寒

柳俊烈有望主演電影《老千3》，目前正在積極討論中。該片將由《突然變異》的導演權五光執導，改編自許英萬畫家的《老千3部》，講述老千高尼的兒子日出被捲入賭博，負債累累後，和專業賭博設計師娜拉一起聯手打造最厲害的賭博公司的故事。柳俊烈有望飾演日出一角，電影預計明年夏天開拍。

點解呢套野可以返炒咁多集

今個週末要睇睇
睇你咁講 諗起香港最近有個小學生俾人蝦件事

金賽綸幾ok 但可能年紀大左少少

前十名得兩個後生少少

呢套係咪韓考珠對住個日日識變身既人做男朋友？

韓媒Mydaily創刊13週年之際，和Maxmovie一起從11/3-11/20期間以12,690人為調查對象進行問卷調查，選出了最具票房號召力的電影人，金憓秀連續兩年位列最具票房號召力的女演員第一名，排在第二、三位的是孫藝珍和文素利。

「金憓秀」是忠武路名副其實的「最佳女演員」，1986年出道至今的31年里一直深受觀眾的喜愛，通過《老千》《盜賊同盟》和崔東勳導演有著十分協調的合作，2015年的《唐人街》展現了強烈的演技，去年的《再見單身》再一次鞏固了演員的地位，雖然最近的《美玉》票房失利，但是依舊沒有動搖她獨一無二的票房號召力。

排在第二位的孫藝珍從去年的第三升至第二，從2002年開始，不論是電視劇還是電影，愛情片還是動作片都很賣力出演，2015年的《沒有秘密》2016年的《德惠翁主》都受到了觀眾的廣泛好評，明年也會帶著新作品《現在，就去見你》和《協商》與觀眾見面。

第三位的文素利去年未進前十，今年一下到了第三位，今年她自己自導自演的電影《女演員今天也》獲得了觀眾的認可。

「戛納女王」全度妍排在第四位，相比去年也上升了一位，去年和孔劉合作的《男與女》上映後未有新作品上映，但憑借扎實的演技仍然位居第四位。

排在第五位的是第一次進入前十的千玗嬉，她的新作《偶像》將與薛景求、韓石圭上演對手戲，令人期待。

第六位的羅美蘭也是第一次進入前十，她也是前十位里唯一的配角演員，去年她憑借《德惠翁主》獲得了大鐘獎最佳女配角獎，多年來默默無聞的助演演出，讓她積攢了演技經驗也收穫了觀眾的心。

同樣是第一次進入前十的孔曉振排在第七位，今年的新作品《單身騎士》《Missing：消失的女子》都向觀眾展現出了十二分精彩的演技。

第八位是新人金泰梨，去年通過《小姐》的破格演出讓她一躍進入前十，她的新作品《1987》也將在下個月上映，還有《小森林》將在明年和觀眾見面。

第九位是全智賢，因為從15年的《暗殺》至今沒有電影作品，於是從第二位降至第九，也期待著她的回歸。

第十位是韓孝周，比較去年下降了兩個名次，去年的《解語花》後也沒有新作品上映，但明年將會帶著《人冷》《金色夢鄉》和觀眾見面。

小千

我的變身男友

套戲冇咁痴線，冇乜physical bullying，講杯葛孤立多，所以先可以I級上映，但係都會睇到sad

上年hkaff有上，走漏眼冇睇 但真心好睇 加上呢排單欺凌事件，感受更深，如果想大銀幕睇呢類戲，可以支持下奇蹟男孩

成勛主演電影《回來吧，釜山港之愛》 海報
2018年1月4日韓國上映

呢套卡士蘭好似有份做

🎉《騙中騙》The Swindlers 上星期三於韓國上映，首個周末撃敗《正義聯盟》取得周末票房冠軍！香港將會緊貼韓國於下周四上映！

《#騙中騙》#TheSwindlers | 12月7日 提防受騙

有冇人有性趣

我都記得有卡士華 張poster啲字咁大粒做乜鳩

粗鹽想點撚樣

由《梨泰院殺人事件》導演洪基善（已故）執導，金玉彬、金相慶、崔茂聖主演的電影《一級機密》公開首支預告片，該片講述軍需總部1級機密的內容被曝光後所發生的事情，將於2018年1月上映。

太長唔quote了
屌你第一張個都暻秀比人圍住成個細佬咁

【相隔兩個月，大家還記得《逆權司機》嗎？】
今次已經是韓國國民影帝宋康昊憑「金四福」一角，今年內第四度封帝，更是他繼《優雅的世界》﹑《逆權大狀》後第三次獲得青龍獎最佳男主角，然而他謙虛表示：
「電影上映前現實生活中許多經歷了這次事件傷痛的人，希望可通過這部電影得到一些安慰，暫時忘記這件事……雖然此片仍有很多不足之處，但還是非常感激大家支持，過往的政治、歷史在我們心中留下了痕跡，作為人，無論誰都想把這份傷感永留電影中。」

希望《逆權司機》的餘韻繼續留在大家心中。《逆權》系列第三部曲即將上映，敬請期待！！

上畫十周，繼續熱映中！
👉🏻MCL韓國電影館：
👉🏻The Grand：

1987？可能真係1月上到

套戲拍到韓孝珠好靚 同好似日影 但係好悶
我睇到一半訓著 完場個fd先叫返我起身

真係叫逆權1987
到時係咪同安樂打對台

原來人冷係金知雲套人狼

有時間先睇 對呢套有興趣過vip
12月7號勁多戲上

係人狼，條友打錯字

下星期最想睇血觀音 其他都冇乜性趣

同安樂打輸硬 但我發現有個現象係好多頒獎禮都係高先贏安樂成條街

例如：奧斯卡La La Land+Manchester by the Sea vs Moonlight
金像獎一念無明 vs 七月與安生
金馬獎大佛普拉斯 vs 相愛相親

可見高先眼光係幾咁厲害

血觀音
嗰日我要睇埋我個名套戲

幾識揀戲 1月好好戲睇

韓版《毒戰》曝新照趙震雄審柳俊烈
金柱赫遺作飾中國販毒頭目 2018年上映

新曝光的片場照中，由趙震雄飾演的警察元浩以異常狼狽的造型現身，同時柳俊烈飾演的毒販警局受審的一幕也首次曝光。

韓國版《毒戰》於日前結束了五個月的拍攝正式殺青，並曝光了幾張全新片場照。由趙震雄飾演的警察元浩以異常狼狽的造型現身，同時柳俊烈飾演的毒販警局受審的一幕也首次曝光。

《毒戰》根據杜琪峰執導的同名華語片改編拍攝，講述為了抓捕韓國最大規模販毒組織的神秘大BOSS李先生，警察元浩與李先生手下的組織成員樂聯手探案的故事。該片已經於11月16日正式殺青，在五個月的拍攝周期內共完成了75次拍攝，將於2018年與觀眾見面。

值得一提的是，該片是不久前剛剛遭遇車禍身亡的金柱赫的遺作之一，他在片中飾演的角色之中國販毒組織的頭目。

同之前圍讀既相相比 雄仔好似瘦左勁多

Wonder好好睇

Wonder

韓國翻拍大陸/港產片冇乜期望，呢排套沉默聽講拍得幾差下

我覺得個成套戲好正能量，正面訊息好多 但都係離唔開公式化劇情 同埋一路睇會覺得Auggie越嚟越順眼

真係唔知有呢套嘢

係 慣左個樣好順眼

受仔旗下戲院獨家上映

韓媒Mydaily創刊13週年之際，和Maxmovie一起從11/3-11/20期間以12,690人為調查對象進行問卷調查，選出了最具票房號召力的電影人，奉俊昊連續兩年位列最具票房號召力的電影導演第一名，排在第二、三位的是朴贊郁、李浚益。

第一位的導演奉俊昊今年拍攝了電影《玉子》，成為世界熱門話題，並且受邀戛納電影節，獲得了認可。《殺人回憶》《漢江怪物》《母親》《雪國列車》等作品都是十分成功的作品，讓奉導不僅獲得了韓國觀眾的喜愛，也收穫了國外觀眾的關注。

排在第二位的樸贊郁導演去年拍攝的電影《小姐》入圍第69屆戛納國際電影節主競賽單元，並獲得了第88屆美國國家評論協會獎最佳外語片。目前他正在準備拍攝BBC英劇《The Little Drummer Girl》。

第三位是李浚益導演，李導從去年的第五位升至第三位，他從1993年開始的24年間拍攝了《王的男人》《郎在遠方》《素媛》《思悼》等30多部電影，繼去年的《東柱》之後，今年的《樸烈》依舊受到了觀眾們的喜愛，也挖掘了崔嬉序這位新人演員。目前李導結束了電影《邊山》的拍攝，正在進行後期製作。

第四位是崔東勳導演，從去年的第六位上升了兩個名次，雖然自2015年的《暗殺》後沒有新作品上映，但憑借著《漢城大劫案》《老千》《田禹治》《盜賊聯盟》等作品仍然得到了很高的評價。

第五位是金知雲、羅泓軫、柳昇完，金導憑借去年拍攝的電影《密探》從第七位上升至第五，下一部作品《人狼》也備受期待。去年排在第四的羅導今年下降了一名，去年的作品《哭聲》收穫了一堆好評。柳昇完導演從去年的第三降至第五，備受關注的《軍艦島》成績略有遺憾影響了排名。

第八位的韓在林導演憑借《The King》首次進入前十，他曾執導過《戀愛法則》《優雅的世界》《觀相》等優秀作品，也是一位十分優秀的導演。

《出租車司機》導演張勳和洪常秀共同排在第九位，兩位也都是首次進入前十，張熏導演憑借電影《出租車sj》成為「千萬導演」，也收穫了多個獎項。作為國外電影節的常客，洪常秀導演也是獨一無二的存在。

今年青龍電影獎上羅文姬憑借在電影《I can speak》中的精彩表演獲得了評委的全票支持，最終毫無疑問的獲得了最佳女主角獎，在此韓媒盤點了歷屆青龍電影獎中獲得全票的結果，共10組，分別是：

第22屆最佳男配角獎：安聖基《武士》

第24屆最佳新人女演員獎：林秀晶《薔花，紅蓮》

第29屆最佳新人男演員獎：姜至奐、蘇志燮《電影就是電影》

第30屆最佳新人女演員獎：樸寶英《超速緋聞》、金花雨《綠頭蒼蠅》

第31屆最佳男配角獎： 柳海真《苔蘚》最佳女配角獎：尹汝貞《下女》

第32屆最佳新人男演員獎：李帝勳《守望者》

第33屆最佳新人男演員獎： 曹政奭《建築學概論》

第34屆最佳新人男演員獎：呂珍九《華頤：吞噬怪物的孩子》

第37屆最佳新人男演員獎：樸正民《東柱》

第38屆最佳女主角：羅文姬《I Can Speak》

佢既戲除左大卡士之外真係唔識欣賞

真係越黎越瘦
Btw 柱赫哥

Jack will得意到癲

我鐘意一輪嘴講自己拍好多戲個細路女 不過戲份唔多

《與神同行》 前導海報 「神」氣登場!!!

★ 斥資400億韓圜天價「神」作！
★ 全球買家瘋搶 刷新韓片版權最高金額紀錄！
★ 帶你進入一個空前未見的神幻國度！

七大地獄，七大判官，七七四十九日審判，
見關過關，反轉地府，齊齊遊走神行結界！
#影迷注意 #緊貼韓國 聖誕起 神來優先場!!!!

《#與神同行》 11.1.2018「神」之審判
#河正宇 #車太鉉 #朱智勛 #金香起 #李政宰 #金東旭 #都敬秀 #EXO #DO #EXODO #金秀安 #金荷娜 #吳達洙 #地獄使者 #金容華 #醜女大翻身

狗衝優先場

我仲以為佢會多戲份

跟得韓國果邊上映幾貼
有優先場麻煩康蛇貼上黎

諗咗一陣邊個康sir

我都以為係，點知殺出個summer

《屍蹤7號房》台灣預告，12月22日上映

《最美的約定 / 準備》，12月22日上映

台灣連呢兩套都上

想睇第二套

韓媒Mydaily創刊13週年之際，和Maxmovie一起從11/3-11/20期間以12,690人為調查對象進行問卷調查，選出了年度最佳電影，《出租車司機》排在第一名，2-10名分別是《犯罪城市》《I Can Speak》《南漢山城》《朴烈》《The King》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《玉子》《青年警察》《沉默》 。

睇咗6套，應該睇埋朴烈就算

電影《鐵雨》上映日期由12月20日調整為12月14日，錯開了《與神同行》，與引進片《星球大戰:最後的絕地武士》進行正面PK，《鐵雨》總製作費為157億韓元，損益440萬名觀眾。

第2套竟然都有買

台灣啲細片商真係咩都買

《騙子》動員201,168，累計2,199,787，一位；

《記憶之夜》首日動員97,164，累計104,300，第二；

《東方快車謀殺案》首日動員94,177，累計95,278，第三；

《一定要抓住》首日動員59,786，累計67,053，第四；

《正義聯盟》動員20,469，累計1,687,914，第五；

《如果能再愛一次》重映首日動員14,260，累計873,890，第六；

《情謎梵高》動員10,846，累計231,295，第七；

《死亡無限Loop》動員8,708，累計1,345,945，第八；

《雷神3: 諸神黃昏》動員6,857，累計4,783,019，第九；

《準備》動員2,034，累計162,681，第十

JL票房慘淡

果邊d人好鍾意韓國野

全球

黑妹黎講summer都幾得意

未必，其實就好似名威果啲片商咁，買唔到大片，唯有買啲冷門細片
有間叫暗光島嘅片商，專買cult片血腥暴力片，好過癮

都唔係好掂喎

呢套係..？

逆權師奶

近幾年新導演鐘意黃東赫同李濬益 佢地拍啲戲好識喺商業同藝術之間攞平衡（好似係）

新導演黎講我鍾意金秉祐，等佢出年套PMC

有無巴絲有睇韓國個套V.I.P ?????

好似好好睇咁

俾佢講到有啲想睇

啱啱係電視見到李英愛行紅地毯,四十幾都仲咁靚

紅地毯

《與神同行》角色海報大公開---首席地獄使者江南公子!!!

最能言善辯的地獄三使者!!!
「你還不是罪人，請抬起頭，接受審判。」

#影迷注意 #緊貼韓國 聖誕起 神來優先場!!!!

《#與神同行》 11.1.2018「神」之審判
#河正宇 #車太鉉 #朱智勛 #金香起 #李政宰 #金東旭 #都敬秀 #EXO #DO #EXODO #金秀安 #金荷娜 #吳達洙 #地獄使者 #金容華 #醜女大翻身

MAMA呀 金賽綸同金裕貞都有黎 靚到

x2

有貞 >>>其他兩金

河正宇《與神同行》修修臉 車太鉉笑爆︰花掉一半製作費

〔記者陳立妍／綜合報導〕南韓影帝河正宇在新片《與神同行》扮陰間使者「江林公子」，該片耗時6年、斥資韓幣400億元（約台幣11.9億元）打造，沒想到卻因為他的「額頭」，讓特效團隊大傷腦筋，甚至還被車太鉉揶揄「製作費的一半大概都花在他額頭上」！

前晚《與》片導演金容華率領河正宇、車太鉉、朱智勳、金香起等演員參加直播節目，由於車太鉉在片中是否能順利投胎，關鍵在於審判過程中是否有罪，被問到各自自認的「罪過」，河正宇幽默表示：「我對特效團隊感到抱歉！為了消除我額頭上的痘痘，聽說特效團隊把最尖端的技術，都投注在我額頭上的皮膚問題，聽說甚至還延後電影的上映檔期，原本是今年暑假要上映的…」就連一旁的車太鉉也虧他，「製作費中的一半，大概都花在河正宇的額頭上」，兩人一搭一唱，笑果十足。《與》片將於22日在台上映。

裕貞真係仙女轉世 啲氣質真係屈曬機

哇 啱啱搵到拎 一陣睇先

最後廁所個幕
個gag全場爆笑

係咪由頭打到落尾嘅爽片？

不汗黨出咗好耐啦喔
btw method都有seed了，記得之前有巴打話想睇

陳夕又嚟料 今次好貼近香港現狀

有冇巴打睇咗日版我是殺人犯 好似話翻拍得唔錯

造型柒還柒 我岩岩睇完覺得改編得好好
值得入場

乜水

白雪...白雪呢個名真係好難聽好難聽

第一代youtube爬

12月上映韓影：

12.14《鐵雨》主演：鄭雨盛、郭度沅、金甲洙

12.20《與神同行》主演：河正宇、車太鉉、朱智勳、金香起、馬東錫

12.27《1987》主演：金倫奭、河正宇、柳海真、金泰梨、樸熙順、李熙俊

12月得三套大片

原來條片係佢配

好疊馬 不過有兩套重覆主演好出事

黃政民將出演話劇《理查三世》，繼2008年《微笑大學》後，時隔近十年登上話劇舞台。《理查三世》是莎士比亞以玫瑰戰爭時期的實際人物，理查三世為主人公創作的歷史劇。黃政民將挑戰相貌醜陋、狡詐毒辣，為站在權利中心不惜將家人肅清的理查三世。該劇將在明年2月6日至3月4日在CJ某劇場公演。

方中信嚟㗎喂

聖誕起會有與神同行優先場

幾時公佈

電影《國家不渡之日》（국가부도의 날，暫譯名）完成選角：金憓秀、劉亞仁、許俊豪、趙宇鎮、法國演員文森特·卡塞爾，電影講述了1997年外匯危機時圍繞國際貨幣基金組織(IMF)而展開的不為人知的故事，由製作過《田禹治》《我妻子的一切》《黑祭司們》《Master》等影片的ZIP CINEMA製作，CJ投資發行，本月開機。

vicent cassel

趙震雄、孫賢周有望出演電影《朝鮮恐嚇派》（조선공갈패，暫譯名），目前正在積極討論中。該片是執導過《隨風而逝》並幫助《義兄弟》《許三觀》劇本潤色的導演金周昊的新作，是一部描述朝鮮時代言論操縱團的故事的作品，將於明年上半年開機。

《1987》宣傳海報

第一張好似大陸啲公安劇

薛景求客串

金允石著到成個解放軍咁
有薛景求客串
應該搵佢做警察呀嘛

柳俊烈又去給他最愛的是枝裕和導演的新片站台了。導演新作《第三次殺人》將於12月14日在韓國上映，日前柳俊烈出席了影片的試映會和現場影迷粉絲們分享了觀看這部影片感受，之前是枝裕和導演的《海街日記》在韓國上映的時候，他就和導演一同出席了影片的試映會，和大師聊電影都聊得頭頭是道，絕對真愛粉深度影迷。

估唔到喎

《1987》台灣版海報，1月19日上映

香港應該差唔多

車太鉉變撚咗kingsman

等安樂大大消息

《1987》最新預告片，多咗好多金泰梨scene

原來仲有咁多人客串

有罪的人

疊馬程度拍得住與神同行

呢幕俾佢嚇死

原來有屍殺列車個秀安

有呀，啲衣著好睇咗

坐等高先消息

想翻睇哭聲 好多細節嘢值得回味

睇左3次

劉海鎮做佢老豆
其實一年出幾套同類既戲 好易出事

我屋企睇一次 戲院一次
郭度沅帶班手足入國村隼間屋嗰度 睇好到心寒

但係彊屍果度

韓國電影投資發行商NEW自2008年創社至今，明年為第10個年頭，在10週年之際，公開line up影像，介紹2018年將要重磅發行的多部影片，包括了：
《鐵雨》主演：鄭雨盛、郭度沅（12.14上映）
《毒戰》主演：趙震雄、柳俊烈、金柱赫
《目擊者》主演：李聖旻、金相浩、陳京、郭時暘
《安市城》主演：趙寅成、南柱赫、樸星雄
《念力》主演：柳承龍、沈恩敬（2018.2上映）
《猖獗》主演：玄彬、張東健
《Her Story》主演：金喜愛、金海淑
《風風風》主演：李聖旻、申河均、宋智孝、李艾兒
《Swing Kids》主演：都暻秀、樸慧秀、Jared Grimes、吳政世、金民浩
動畫電影《遺棄犬的故事》聲演：都暻秀、樸素淡、樸哲民

除咗念力，好似冇乜新鮮題材嘅戲

唔知阿叔定舅父

劉智泰、李英愛有望合作出演電影《春逝》的續集？雙方回應：續集的製作還尚未確定，如果真的拍攝續集，兩位都表示會積極考慮出演。《春逝》由許秦豪導演執導，李英愛、劉智泰主演，2001年在韓國上映，講述了關於一個失戀男子淡淡的傷痛。

「2017年 director's cut」針對2016年7月1日到2017年9月30日上映的電影為對象，由300多位導演們直接選出導演獎4個部分（年度最佳導演獎、年度最佳新人導演獎、年度藍圖獎、年度電影題材獎）演員獎4個部分（年度最佳男/女演員獎、年度最佳男/女新人演員獎）共8個部門，獲獎名單公開：

年度最佳導演獎：奉俊昊導演《玉子》

年度最佳新人導演獎：趙賢勳導演《夢中的簡》

年度藍圖獎：崔勝浩導演《共犯者們》

年度電影題材獎：延相昊導演《釜山行》

年度最佳男演員獎：薛耿求《殺人者的記憶法》

年度最佳女演員獎：羅文姬《I Can Speak》

年度最佳男新人獎：崔奎華《出租車司機》

年度最佳女新人獎：崔嬉序《樸烈》

年度特別提及作品包括《I Can Speak》《樸烈》《出租車司機》《密探》《The King》《共犯者們》

頒獎活動將於7日舉行。

續集
上嚟我屋企食個麵啦

玄彬同姜素拉手已分

人狼🤔

除左her story同卡通片 其他都幾吸引

有咩電影係比「原罪犯」更加震撼人心?

許秦豪導演拍短篇電影 朴炯植韓志旼出演

11月30日，據相關人士消息，演員韓志旼與朴炯植攜手出演許秦豪導演新作《Two Lights》。

許秦豪導演曾執導《八月照相館》、《春逝》、《外出》、 《幸福》、《好雨時節》、《五感圖》、《德惠翁主》等知名作品，曾獲得第19屆韓國青龍電影獎最佳新人導演獎、 第28屆韓國青龍電影獎最佳導演獎、 第38屆韓國百想藝術大賞最佳電影導演獎等獎項。

韓志旼在電影《逆鱗》、《密探》等中的表現都給人留下了深刻印象，朴炯植在《花郎》、《大力女子都奉順》中展現不俗演技，透過本片首次進軍大銀幕，他們與許秦豪導演的合作令人充滿期待。

在片中，韓志旼飾演香薰理療師秀英，擁有明朗的微笑，卻要忍受視覺障礙帶來的痛苦；朴炯植飾演漸漸失去視力的鋼琴調音師仁秀，正面迎接即將到來的黑暗的挑戰。

另外，《Two Lights》講述了在攝影同好會中結識的秀英與仁秀在完成各自作品的過程中，漸漸走到一起的故事，預計12月公開。 （責編：邵天翔）<全星網>

徐英姬確定出演《女哭聲》

徐英姬將出演電影《女哭聲》。徐英姬所屬的經紀公司華誼兄弟(韓國)表示：“徐英姬將以女主角身份出演《女哭聲》”。《女哭聲》將在11月底開拍，計劃在2018年上半年上映。

電影翻拍自1986年同名電影，講述一家的三個兒子在婚禮當天，一個接一個因不明緣由而死，全家被冤魂分崩離析的故事，是一部歷史題材恐怖片。

徐英姬將在該片中飾演“申夫人”。此外，孫星允飾演老大的兒媳婦、A-PINK的孫娜恩飾演老三的兒媳婦、樸敏智飾演“月兒”這一角色。

徐英姬時隔六年重返銀幕，將出演《女哭聲》。

她曾在2010年張哲洙導演的驚悚片《金福南殺人事件始末》中，證明了自己出色的演技。《金福南殺人事件始末》講述的是被困在一個島上的“金福南”，因遭受虐待和冷待而施行血腥報仇的故事。

香港有片商買左犯罪都市

邊間

《與神同行》港版正式預告，1月11日上映

由崔成賢執導，李秉憲、尹汝貞、朴正民、韓志旼、金成玲主演的電影《那就是我的世界》公開首支預告片和首款宣傳海報，並確定1月17日上映。電影講述已經風采不再的拳擊選手出身的哥哥和有著肢體障礙的天才鋼琴家弟弟之間的故事。

呢套小品好似幾正 李秉憲好賤輝feel

快d優先場啦
故仔好吸引
不過地府cg唔係好掂 反而人間既cg幾ok

由《釜山行》導演延相昊執導，柳承龍、沈恩敬主演，朴正民、鄭裕美、金敏才等參演的電影《念力》上映日期由2018年2月變更為1月末，《念力》講述了一名偶然獲得超能力（念力）的男人努力營救陷入意外事件的女兒的故事。

唔知 只係見到有新聞話香港好快有得睇

估計第二條預告會係好悲傷／熱血

通常呢類都係開頭輕鬆後面煽情

上澳門電影節個網睇到係安樂

韓國D海報真係靚到痴線

唔通會大型發行
呢類題材其實幾重覆，唔多睇好

唔擺唒堆大頭照出黎果d真係唔錯

係 我覺得李秉憲打緊拳會有句對白係：「那就是我的世界！！」

hi，軒仔

應該唔會掛，我諗類似惡女咁中型發行

FF

配角：秉憲，唔好再打啦！！
李秉憲：唔得！那就是我的世界！！

屌 搬左成幕激戰上去

睇番原罪犯條trailer都仲會起雞皮

補lin

The Playlist揀咗100套18年最期待嘅戲，有三套韓片：延尚昊《念力》金知雲《人狼》李滄東《Burning》 （其他好似大部分歐美片）

55. “Psychokinesis”
Director: Yeon Sang-ho (“Train To Busan”)
Cast: Ryu Seung-ryong, Shim Eun-kyung, Park Jung-min, Kim Min-jae, Jung Yu-mi
Synopsis: A father accidentally gains superpowers, and uses them to try and help his daughter.
What You Need To Know: With no film in the genre cracking the billion-dollar mark this year, and“Justice League” looking like it’ll lose a fair bit of money, we wonder if the long-promised superhero fatigue might finally be upon us. And lord knows we don’t really need another film about someone getting superpowers. But then, we thought we didn’t need any more zombie movies before Yeon Sang-ho’s terrifically executed “Train To Busan” last year, so the idea of the filmmaker turning his hand to superheroics certainly makes us think that there might be room for one more. It’s apparently described as a ‘black comedy,’ so don’t expect your usual fare (as is often the case with Korean genre pictures), but it sounds like it’ll also have some international appeal too: Netflix has picked up the worldwide rights.
Release Date: February in Korea, so hopefully that means everywhere else too.

39. “Jin-Roh: The Wolf Brigade”
Director: Kim Jee-Woon (“I Saw The Devil”)
Cast: Jung Woo-sung, Han Hyo-joo, Gang Dong-won, Han Ye-ri, Heo Jun-ho
Synopsis: In an alternate history Korea, a member of a special police unit has his life changed after witnessing a suicide bombing.
What You Need To Know: If Park Chan-Wook and Bong Joon-Ho are the Martin Scorsese and Steven Spielberg of the Korean New Wave, then Kim Jee-Woon is the Brian De Palma — the arch-stylist whose work might not be the deepest, but who can delivered thrills with craft like few others. After a flirtation with Hollywood with the underrated “The Last Stand,” Kim returned home for the tremendous “Age Of Shadows,” and he’s following up with this remake of the anime by “Ghost In The Shell” creator Mamoru Oshii, which transposes the dystopian retro-future to a reunited 1950s Korea. “It’ll be very noir, like most of my films, sort of like ‘The Dark Knight’ featuring elements of a spy movie,” he told the Hollywood Reporter. “There will also be sci-fi twists featuring special power suits, again like Batman.” PUT IT IN OUR EYES RIGHT NOW.
Release Date: Production kicked off last August, so a Venice bow like “Age Of Shadows” feels like a good bet.

26. “Burning”
Director: Lee Chang-Dong (“Secret Sunshine,” “Poetry”)
Cast: Steven Yeun (“The Walking Dead”), Jeon Jong-seo, Yoo Ah-in.
Synopsis: A writer meets the boyrfriend of a woman he knows, and the boyfriend confesses to being an arsonist.
What You Need To Know: Any new film from Korean directorLee Chang-dong would place highly on our must-see list, ever since his last film, 2010’s “Poetry,” turned out to be, well, perfect. And what little we know is doubly enticing because it teams the Korean auteur, who won the Screenplay award in Cannes for “Poetry,” Best Actress for “Secret Sunshine” in 2007 and the Venice Golden Lion for “Oasis” in 2002, with Japanese writer Haruki Murakami. “Barn Burning” is an adaptation of Murakami’s enigmatic and intriguing short story “Barn Burning” (which you can read in English translation in the November 1992 issue of The New Yorker) but how Lee will handle presumptive transposition to Korea from Japan, and whether he’ll update it to contemporary times is still unknown.
Release Date: It’s still listed as “filming,” so the choice between Cannes or Venice may come down to when it’s finished, but either festival would welcome Lee back.

個trailer有幾搞笑

今年韓片市場咁冷淡，一嚟啲戲整體質素唔高，二嚟冇大師級導演作品？上年有朴贊郁、羅泓鎮、金知雲，今年真係一個都冇 希望下年會好啲

一開頭練拳好型 跟住一上台俾人一拳打暈咗

韓國大師級導演作品每年都有㗎啦，好多時仲唔止一套添

好想電影中心重映殺人回憶， 骨肉同謀

洪尚秀
最期待人狼，Burning，寄生蟲

漏左套pmc

《屍殺列車》型男大叔馬東錫, 已拒絕接受Marvel邀請去參演電影....

無計, 很多美國大片的拍攝檔期長兼片酬不高, 故很多亞洲影星也曾拒絕參演美國大片...
甚至現在有不少大陸演員也曾拒絕參演美國大片. (而家係大陸, 拍劇集最易搵大錢, 仲咩要花幾個月去幫美國大片做二打六配角?)

<<It was reported that Ma had been offered to play a superhero for the major production house, known for churning out motion pictures based on characters from Marvel Comics.

However, the 46-year-old had to decline due to conflicting schedules.

“Dong-seok is very loyal and it is important to him to maintain his working relationship. He couldn’t betray contracts and obligations he already had with South Korean productions,” said his affiliate, in a recent news report by allkpop.>>

由《釜山行》導演延相昊執導，柳承龍、沈恩敬主演，朴正民、鄭裕美、金敏才等參演的電影《念力》公開首支預告片！！電影講述了一名偶然獲得超能力（念力）的男人努力營救陷入意外事件的女兒的故事，1月末上映。

韓國拍呢類片最尾係咪又煽情？

韓國蓋洛普在13日公佈了2017年發光的電影演員排名，該調查在11月8日-28日期間，以1700名13歲以上男女為對象展開，讓受調查者說出兩名今年最活躍的電影演員，最終#宋康昊#以35.0%的支持率排在第一位，#馬東錫#(17.8%)第二，#李秉憲#(12.6%)第三，#黃晸玟#(8.1%)第四，#河正宇#和#薛耿求#(6.3%)並列第五，#孔劉#(6.2%)第七，#宋仲基#(5.8%)第八位，#鄭雨盛#(5.2%)第九，#柳海真#(5.1%)第十。第11-20分別是崔岷植(4.2%)金憓秀(3.8%)玄彬、尹啓相(3.1%)羅文姬、韓石圭(2.3%)趙震雄、李政宰(2.2%)金柱赫、全智賢(2.0%)。

韓國女演員真係冇乜地位

又俾netflix糟蹋
呢套cg勁過與神同行咁多

羅文姬、李帝勳 《不能說的故事…》(I CAN SPEAK) 香港 前導預告 ~ 密切留意上映日期

1月18日上映

間發行公司有fb page，見佢段簡介有韓譯，唔通專攻韓片

正喎

電影《捉迷藏》將被好萊塢翻拍，CJ將於喬爾·摩爾(Joel David Moore)攜手拍攝，喬爾·摩爾擔任編劇和導演，目前還處於製作初期階段。《捉迷藏》由許政編導，孫賢周、文正熙、全美善主演，影片講述了男主人公與潛藏在自家生活的神秘陌生人驚悚博弈的故事，於2013在韓國上映，之前也被中國翻拍過。

睇番記錄原來韓片從來未入過奧斯卡外語片5強，莫講話攞獎 係咪班韓佬唔識對準奧斯卡口味嚟揀片

【洪尚秀離婚訴訟】今日，洪尚秀、金敏喜、岳母葬禮同時登上naver熱搜……

新聞1: 今日的離婚訴訟首次裁判洪尚秀並未出席，僅有代理律師出席，而妻子方面依然無一人出現。因此幾乎毫無進度，要等到1月19日下次裁判日了。但若是妻子方面繼續不露面，這場離婚要如何進行？

新聞2: 本月5日洪尚秀妻子母親葬禮，洪尚秀因為未出席葬禮，再次遭到韓國網民譴責。

要睇邊間公司做發行 pr錢都唔少野

出咗死不張揚離奇失魂事件既seed
有興趣可以睇下
金知雲導演 崔岷植 宋康映 羅文姬

呢套係佢成名作

高分韓影那麼多，但為什麼與奧斯卡無緣？

在今年大銀幕上，動員最多觀眾、在忠武路擁有著最高票房號召力的是誰呢?

據電影振興委員會電影院入場券綜合情況統計資料顯示，今年韓國電影從1月到10月共上映了468部，累計觀眾達到9869萬7975名觀眾，觀眾佔有率達到49.0%。去年共上映了337部韓國電影，觀眾人數為1億1655萬5959名，佔有率為53.7%。雖然還沒有把11月和12月統計進去，但預計今年和去年數據相差不遠。

今年的票房榜單排在第1位的是《出租車司機》12,099,541、第2位《共助》7,817,459、第3位《軍艦島》6,588,316、第4位《犯罪城市》5,964,164、第5位《青年警察》5,636,709、第6位《The King》5,316,015、第7位《南漢山城》3,815,676、第8位《I can speak》3,262,463、第9位《監獄》2,931,897、第10位《殺人者的記憶法》2,656,642。那麼今年擁有最高票房成績的「賣座王」是誰呢？（在今年上映的作品&主演、助演皆計入）排在第1位到第10位的分別是：

第一位：崔奎華2589萬4663名
《The King》531萬6015名+《被操縱的城市》251萬4943名+《出租車司機》1209萬9541名+《犯罪城市》596萬4164名

第二位：李靜恩2369萬7461名
《再審》242萬1011名+《保安官》258萬8593名+《軍艦島》658萬8316名+《出租車司機》1209萬9541名

第三位：柳海真1991萬7000名
《出租車司機》1209萬9541名+《共助》781萬7459名

第四位：陳善圭1597萬3637名
《特別市民》136萬2634名+《不汗黨》93萬7751名+《南漢山城》381萬5676名+《犯罪城市》596萬4164名+《騙子》389萬3459名

第五位：趙宇鎮1549萬1064名
《The King》531萬6015名+《One Line》43萬4777名+《保安官》258萬8593名+《REAL》47萬78名+《V.I.P.》137萬3349名+《南漢山城》381萬5676名+《兄弟》149萬2576名

第六位：許成泰
《南漢山城》381萬5676名+《犯罪城市》596萬4164名+《兄弟》149萬2576名+《騙子》389萬3459名

第七位：全慧珍1337萬2235名
《不汗黨》93萬7751名++《出租車司機》1209萬9541名+《詩人的愛》1萬2500名+《犧牲復活者》32萬2443名

第八位：宋康昊1209萬9541名
《出租車司機》1209萬9541名

第九位：玄彬
《共助》781萬7459名+《騙子》389萬3459名

第十位：金素貞1099萬9489名
《The King》531萬6015名+《再審》242萬1011名+《I can speak》326萬2463名

逆權司機仲上緊一日一場

口碑帶動

與神同行23號開始優先場

安樂個page無講既 得一場仲要入元朗

加咗場apm 遲啲應該會再加

《鐵雨》動員285,967，累計536,562，一位；

《星球大戰：最後絕地武士》動員107,459，累計226,692，第二；

《記憶之夜》動員26,185，累計1,294,998，第三；

《騙子》動員23,085，累計3,937,681，第四；

《瑪莉與魔女之花》動員17,383，累計412,138，第五；

《小企鵝劇場版恐龍島冒險》動員13,997，累計394,095，第六；

《慾望鬱金香》動員7,722，累計17,356，第七；

《東方快車謀殺案》動員5,703，累計845,286，第八；

《情謎梵高》動員3,517，累計344,343，第九；

《情書》動員3,124，累計85,682，第十

new今次策略成功，鐵雨真係贏咗沙鍋

情書？
岩井進二果套？

【韓流好消息】《與神同行》優先場現正預售!!!

七七四十九日點樣過？
地獄使者會帶住你見關過關!!!

12 月23日 「神」之優先場
搶先購票：

#影迷注意 #緊貼韓國 聖誕起 神來優先場!!!!

《#與神同行》 2018年1月11日「神」之審判
#신과함께 #河正宇 #車太鉉 #朱智勛 #金香起 #李政宰 #金東旭 #都敬秀 #EXO #DO #EXODO #金秀安 #金荷娜 #吳達洙 #地獄使者 #金容華 #醜女大翻身

yes，重映
btw我未睇過

幾好睇
我好似都係上上年聖誕睇

重映都咁多人睇

希望九龍區會加場

今年除左逆權司機，有咩韓片推薦

見巴打你問，睇番17年嘅韓片我淨係睇咗15套 排名分先後：

I Can Speak / 不能說的故事...
逆權司機
南漢山城

The King
軍艦島
一天
玉子
虛擬都市

其他不值一提

今年啲韓片冇咩點睇
同上年比今年真係失色咗啲

韓國今年d商業片真係唔多掂

姜棟元進軍好萊塢 確認出演新片《Tsunami LA》
2017-12-18 13:22:36

12月18日，據YG娛樂方面消息，演員姜棟元確認出演美國災難電影《Tsunami LA》。

美國電影雜誌《Variety》對此做了報道，姜棟元本人也表示：「對電影中的角色充滿期待，對與優秀的導演合作感到榮幸。我們這一代人對於西蒙·威斯特（Simon West）導演的《空中監獄》都有著深刻的回憶，我看過劇本，很精彩。很開心能得到重量級的角色，這將是我走向國際舞台的難得的機會。」

西蒙·威斯特也表示：「很開心與出色的演員合作，這部片子主要反映LA的多樣性，將有來自歐洲、澳洲、中國、巴西等眾多演員一起出演。」

西蒙·威斯特以執導《空中監獄》而知名，代表作還有《古墓麗影》、《敢死隊2》、《機械師》等。《Tsunami LA》講述了LA遭受史上最大的海嘯襲擊，招致大量人類死傷，將於2018年3月在英國、墨西哥等地拍攝。（責編：邵天翔）<全星網>

有冇邊幾套係比較輕鬆?
次次睇韓國電影個心情都好沉重

【韓國電影為何就是進不了奧斯卡？韓片申奧作一覽】

近期影藝學院揭曉進入本屆奧斯卡最佳外語片九部初選的電影作品，韓國電影一如往常再次空手而歸。有影迷朋友留言詢問為何韓片總是殺不進奧斯卡殿堂，不如就讓片單來說話。

．
韓國人與奧斯卡獎可說無緣到底，從1962年提交申相玉執導的《我的媽媽與訪客（暫譯）》至今，已經申報了29次，從未入圍，且連九強初選名單都沒進過。

．
以下列近20次報名作品來看，其中不乏一些含金量甚高之作，包括李滄東的《密陽》、奉俊昊的《非常母親》和金基德《聖殤》等片，其中《聖殤》更一舉斬獲威尼斯金獅獎（也是韓國電影在歐洲三大影展首次摘下首獎），但依然被排除在外。

．
奧斯卡獎外語片偏好的電影類型很難一概而論，但近幾十年來凡是涉及反法西斯、反納粹、反戰與轉型正義題材之作似乎都特別得寵，而那些特為別緻的純文藝電影與展現奇觀的第三電影也時常脫穎而出（當然，片子後面夠力的公關推廣也至關重要）。

．
韓國電影不是沒有好題材，現成的南北韓衝突如果處理妥適，不是沒有機會效法波士尼亞與赫賽哥維納的《三不管地帶》（No Man's Land ,2001）那樣一舉突圍，可惜題材對位的《歡迎來到東莫村》卻是典型的商業煽情片調調，自然不被考慮，與《我只是一個計程車司機》出局的道理自然完全相同。

．
韓國人顯得左右支絀，一下押注李滄東，一下張勳，似乎什麼片型都想試試，連體育勵志片《赤腳夢想》也送去申報，但全被打回票。

．
筆者認為或許韓國最有機會的一年是在2004年和2005年奧斯卡獎，奉俊昊的《殺人回憶》和朴贊郁《原罪犯》分別能參與角逐，但韓國人卻選了《太極旗－生死兄弟》和《歡迎來到東莫村》，簡直自廢武功。這兩部片的影史地位能與《原》和《殺》相提並論嗎？

．
此外，韓國人沒有選過洪常秀、羅泓軫並不令人意外，大導朴贊郁卻連一次都沒被推派過就值得驚訝了，即便是《下女的誘惑》都會爭輸給抗日神片《密探》。反而是金基德兩次為國出征，題材上可能最有望突圍的《困獸之網》卻敗給了《我只是一個計程車司機》。

．
誠然，選片參賽也是一個學問，韓國電影的水準毋庸置疑，反而該檢討的是上位者的挑片思維（不懂韓語，或許誰能提供一下相關影片遴選規則）。

．
就所有曾報名角逐奧斯卡最佳外語片獎的122國家與地區來看，韓國出局次數雖達29次，其實並非全球最多，在亞洲區還與菲律賓並列，菲國從1953年開始遞交參賽，從未獲得提名。但一山還有一山高，除了埃及32次出局之外，葡萄牙以34次槓龜獨居悲情王，從1980年以來失利至今。

．
．
韓國近20次奧斯卡叩關史（導演／片名）：

1990年
申相玉《真由美》

1994年
鄭智泳《好萊塢小子》

1995年
朴哲洙《301, 302》

2000年
林權澤《春香傳》

2002年
李滄東《情慾綠洲》

2003年
金基德《春去春又來》

2004年
姜帝圭《太極旗－生死兄弟》

2005年
朴光賢《歡迎來到東莫村》

2006年
李濬益《王的男人》

2007年
李滄東《密陽》

2008年
金泰均《北逃》

2009年
奉俊昊《非常母親》

2010年
金泰均《赤腳夢想》

2011年
張勳《高地戰》

2012年
金基德《聖殤》

2013年
姜利官《讓愛從心開始》

2014年
沈成寶《海霧》

2015年
李濬益《逆倫王朝》

2016年
金知雲《密探》

2017年
張勳《我只是一個計程車司機》

電影《與神同行-罪與罰》距離上映還有2天，預售目前以42.7%佔據一位，排在第二位是的正在熱映的《鐵雨》，第三位是將於27日上映的《1987》，2017年也要隨著三部電影的開始畫上句號了，預祝三部都有好的票房。

俾你問一問，真係諗唔到邊套係完全輕鬆 暫時諗到兩套：色即是空 Luck Key

+1
BTW,我女友見到鬼,死不張揚離奇失魂事件
暫時諗到呢兩套

20 Twenty囉
仲有陽光姊妹淘

估唔到

陽光姊妹淘我都有諗過，但係後面
咁加埋開心鬼上身 奇怪的她

終於睇咗《假如愛有天意》 一套純愛唯美電影，頭個幾鐘真係好有戀愛嘅味道 去到後面啲韓式感人位逐個彈出嚟 啲情節其實都係老土嘢，但拍得好靚 仲有啲歌真係好正 加咗好多分 孫藝珍真係完美 曹承佑做戅直青年好perfect池 反而趙寅成麻麻地，好木獨 韓國愛情片最鐘意都仲係我的野蠻女友

鐘意第一首多啲，高音果個好正

前面鄉下果段好純樸，不論個景以至男女主角既感情。呢套係我第一套睇嘅韓片，所以佢係我心目中既地位好難動搖。雖然後面有啲勉強，但第一代個故仔我覺得好淒美可能我特別鐘意啲淒美,充滿遺憾既故事 屋企有佢隻ost

好鐘意佢地去鬼屋果段，好爆肚feel好正 曹承佑個高佬fd都好正，個角色好出 以前果代啲愛情好簡單直接，點解而家啲男女關係咁複雜咁淫亂

韓國將開發《無間道》音樂劇。據音樂劇製作公司「新's웨이브」消息，他們已經開始著手製作根據《無間道》系列首部作品改變的音樂劇。該音樂劇製作公司開發的多部韓國音樂劇都曾輸出日本，而《無間道》音樂劇也計劃在韓國和日本兩地製作。

寰亞一套無間道食足十幾年

落雨個場真係經典之中既經典

你講避雨定雨中狂奔？

果場真係好正 但係預咗會俾人惡搞 就好似titanic咁

韓國真係好鐘意港產警匪片 英雄本色好似耐唔耐又重映

朴贊郁一套都冇真係呆咗 以為李滄東果幾套可以爭下，點知都係得個桔

無間道都可以做音樂劇

有無人會星期六睇與神同行

呢幾日出左柏林影展出年既line up，唔知有無野睇

視乎洪常秀搞唔搞得掂片長問題

佢套新戲又係金敏喜加權海驍

未買飛，但已經爆爆地

咁快手

之前安樂公佈左優先場

想睇 但係兩個地點好西
等緊呢兩日加九龍區

無其他導演既戲

電影《與神同行-罪與罰》(導演：金榮華 主演：河正宇、車太鉉、朱智勳、金香起)上映首日評分情況：
WATCHA 平均分3.5(滿分5分)
條件這麼好的電影,但看了電影之後期待開始轉換成失望.從沒有陳其漢時就知道了,令人失望的導演.
不愧是…周浩民.很想說這句話.因為網漫的深度和感動,因此對電影既期待又擔心,個人而言失望更大.雖然知道改編成電影有某種程度上的界限,但差距太大了.
原本擔心的CG比預想的要好,但原作的緊張感和沈重感減半,對幽默感的期待也褪色,輕快的基調和角色塑造對知道原作的人而言失望是極其大的.
像光一樣傾瀉的CG最終阻礙了動線,真心理解無法獲得共鳴的新派們.娛樂電影能做的都做了.
有大火原作的電影都有無法避免的遺憾之處,但這次有點嚴重.沒有陳其漢,金自洪的職業也變了…
奸商日本企業樂天投資了400億韓元要在這部電影上賭一把.即使娛樂產業消失了,但電影產業對國民而言仍是可以喜愛的.
主演、助演，連特別出演都很完美,但忘了有金容華導演這個隱藏的潛水艇.導演的能力不足,想把許多故事放進去2小時19分里，但沒有處理好.也有韓國電影的新派和硬塞笑點的問題,是很失望的作品,但還是出於粉心多給半顆星.
哭出來之前一直挨打的fu.

NAVER評分：觀眾8.92網友8.35專家5.67
專家評論：
百萬二十二….到底我犯了多少罪
動作戲和煽情的中國化
交通整理很遺憾,總之你也哭了,我也哭了
不熟悉的風景,熟悉的故事
孝心能讓閻羅王也起舞
開創了東方式奇幻片的新題材,但問題意識和緊張感太低

雖然譯到1999，但睇到負皮居多

已經分兩集都搞成咁

黎緊1月每個星期都有勁多細片上，高先係咪放棄左1月上1987

近年柏林嘅青年論壇單元都多韓國indie電影參展，例如舊年嘅春川,春川，不過呢啲就真係要正式公佈先會知
但正式競賽近年真係只有洪常秀 (08夜與日、13白日夢女兒、17等一個人的心灣)，對上一套洪常秀以外嘅參賽電影係11年李胤基導演嘅Come Rain, Come Shine，再對上係朴贊郁嘅機器人之戀

套漫畫好似本身係韓國好受歡迎 可能有落差所以負皮
就好似我地睇龍虎門 龍珠果啲真人電影咁嘅感覺

俾到料

呢層要入場先知

有無巴絲買左與神同行同I can speak優先場

I can speak有優先場 link plz
與神同行地點唔岩我，等再加場

仲有唔係好多位咋

不用「逆權」作招徠
撞左時間睇心動+相親相愛😩😩

由徐英姬、孫娜恩主演，樸敏智、李敏豪參演的電影《女哭聲》於15日進行了劇本閱讀，20日正式進入拍攝。《女哭聲》改編自1968年的一部經典恐怖片，講述被賣為人婦的玉芬，在新婚之夜經歷了新郎明奎離奇之死，後來發現她的嫂子們也都在新婚之夜變成了寡婦。之後，玉芬在婆家經歷了一連串離奇驚悚的故事，明年上映。

竟然有優先場

與神同行我都冇買 優先場想睇廣告牌先

agger

《與神同行-罪與罰》動員 401,474，累計824,112，一位；

《鐵雨》動員121,299，累計2,351,869，第二；

《大娛樂家》動員44,864，累計89,444，第三；

《星球大戰：最後絕地武士》動員18,681，累計765,596，第四；

《劇場版寵物小精靈》首日動員14,547，累計15,741，第五；

《怪獸家族》首日動員12,217，累計16,372，第六；

27日上映的《1987》動員6,007，累計22,265，第七；

《小企鵝劇場版恐龍島冒險》動員5,002，累計588,293，第八；

《聖誕星》首日動員4,551，累計5,149，第九；

《瑪莉與魔女之花》動員2,284，累計516,193，第十

沙鍋喺韓國都係不外如是

我二刷廣告牌 套戲好尾機

沙鍋係韓國未到marvel既地位

原來加左好多場 去the one睇

下星期睇 好期待

睇完與神同行啦
我覺得勁好睇
特技位幾多 但絕對唔係嗰啲cg膠片
劇情幾吸引 係有啲意思
幾期待第二部
同埋啲串星都幾有睇頭
最後有少少彩蛋
好多人睇到最後拎晒紙巾

快d睇完一齊傾

又搞到好期待 約左人下個星期睇

我都啱啱apm睇完出黎
套戲真係幾唔錯嘅
娛樂性極高 題材又夠特別幾吸引
不過啲觀眾就麻麻地啦
又偷拍又細聲講大聲笑
哎

直情低質到爆
王祖藍一出場成班on9港女濕撚晒又叫春又偷拍
我諗九成有fan club約出黎睇戲
仲有啲阿叔扯住鼻寒訓足全場

偷拍 香港都有偷拍wtf

電影《與神同行-罪與罰》在上映第4天於昨天累計觀眾人次突破了200萬名！昨天單日票房達到了96萬+！

一日100萬

岩岩睇左犯罪都市, 又幾好喎

與神同行有機會似屍殺咁, 係香港大爆

一日1m

下星期睇與神同行

我覺得差d喎
利申未睇

我之前睇某港星電影撞正班fans 仆佢個街又偷影又鳩叫
叫佢地收聲俾佢地jip

當地負皮阻唔阻到套戲呢

今日已經400萬cls

有時間都想睇下

過埋今日假期可能升得無咁癲lu

佢地假期咁短

【韓國八大發行商2018年上映韓影一覽】
八大發行商包括：CJ、樂天、ShowBox、NEW、華納兄弟、Megabox Plus M、Little Big Pictures、CGV Art House
（電影、主演順序皆按照韓網新聞給出的排列，部分電影名字、演員名字不確定）

【與神同行】轟動全台，首週票房、滿座率、滿意榜強勢奪冠

感動劇情催淚無比、動作特效撼動人心的年度話題韓片《與神同行》，上週五（12/22）在全台80家戲院盛大聯映，來勢洶洶創下票房佳績。尤其本片口碑極佳，被譽為「核彈等級催淚片」，只見週末戲院爆滿連連，戲院更瘋狂加開場次並轉移到大廳放映，以滿足大量民眾的觀影需求。這也讓本片在短短三天（12/22-12/24）當中，即開出台北793萬、全台直逼3000萬的票房佳績，不僅榮登本週末全台票房冠軍，更確定超越《軍艦島》的首三日票房成績，成為今年台灣韓片開片票房冠軍，更是台灣韓片開片票房影史亞軍，開始撼動《屍速列車》的影史冠軍地位！不僅如此，本片在南韓當地的票房也十分驚人，上映第一天就吸引突破40萬觀眾捧場，之後票房節節上升，上映四天累計觀影人次已經突破200萬人，直到第五天更確定突破300萬人次，截至上映第六天（12/25）的台灣時間上午六點，正式突破400萬觀賞人次，強勢打破南韓影史12月最快突破400萬人次的紀錄。《與神同行》全台好評熱映中！

台灣果邊都轟動

睇錯台灣都咁撚癲破400萬人次
核彈等級催淚片<<<好驚睇d用催淚作掛歲既戲

20171231除夕游擊戶外放映又來了！！
社區前進 Community March合辦

2016年除夕倒數響油麻地街頭做動畫放映，非常非常受歡迎，仲有煙花睇。今年【社區院線】決定再來一劑，慶祝我哋竟然咁有恆心維持營運了1年，順道同大家睇下戲，飲下食下，傾下計齊度除夕。

成日有組員話，社院放映太多沉重戲 (2017是香港苦難的一年)，想除夕夜做D歡樂D嘅，所以決定同大家一齊睇部好歡樂好好好好睇，而且同除夕完全唔「啦更」嘅韓國電影《陽光姊妹淘》(當年好似無咩人留意)，慶祝兄弟姊妹友誼萬歲，長大成人都唔好唔記得兒時朋友嘅瘋癲時光。趁新一年，掛住人就打畀人啦！

2018，也祝願香港能重見光明。

放映詳情
日期︰2017年12月31日
時間︰夜晚9:30 - 2018年1月1日
地點︰旺角基榮小學對出空地 (太子地鐵站始創中心出口) (戶外放映)
*自備小食飲品睇完傾下計食下野，唔歡迎紙杯紙碟同即棄物品
**凍呀，帶多件衫
***歡迎大人細路動物
****鳴謝China 3D提供影片

電影簡介︰
影片講述曾經是中學「七公主」小團體的成員時隔25年後再次相聚，尋找青春回憶的溫馨故事。當年韓國史上冧巴溫最賣座喜劇，第48屆韓國大鐘電影獎最佳作品提名獎。

#陽光姊妹淘 #又一年 #倒數放映

睇咗日版我是殺人犯，睇得出好有心機去改編 就算知道條橋都好有追看性 但係去到中段個真相咁明顯嘅時候，佢仲玩拖泥帶水 不過日版加咗好多日本背景嘅設定 個真兇都有血有肉好多，殺人動機都算合理，韓版果個就純粹變態殺人犯 睇到想打柒佢

嗰個位咁窄都搞到

日版背景設定設計得好好，韓版就夠哂恐怖變態
睇完套戲我都係好唔鍾意藤原龍也

無論日版定韓版我都覺得警察個角色出啲，美男子冇乜睇頭

《1987》在韓國最大門戶網站NAVER的媒體評分高達8分，超過了此前排在前三位的《獨自在夜晚的海邊》（7.63）、《南漢山城》（7.5）和《玉子》7.33，創下2017年本土電影的最高媒體評分。從目前《1987》的媒體和觀眾的評價來看，影片"如紀錄片一般"對那個年代和事件進行了寫實再現，但又不失觀賞性。韓國電影評論家全燦日在接受東亞日報的採訪時評價該片「是超越《殺人回憶》的新世紀最棒的韓國大眾電影」，同時他還強調該片「打破了人們對於‘沈重素材’的偏見」，暗示影片的票房成績也同樣值得期待。

1987評價好高 專家評分有成8分（平時6 7分已經算高）

柳海真下部作品出演電影《辭集》（말모이，暫譯名），目前就細節問題協商中。該片是執筆《出租車司機》劇本的嚴宥娜（音）執導的首部電影作品，《辭集》講述日據時期為了編纂朝鮮語辭典而奔走在全國各處、秘密收集朝鮮語的兩個男人的故事。以韓國光復後實際出版的國語大辭典的真實故事為雛形，以周時經先生的弟子朝鮮語學家們對抗日本對朝鮮的民族文化的抹殺，起草韓國第一本國語辭典《辭集》為故事背景。選角完成後，明年上半年開拍。

講辭典都開到套戲

由林順禮執導，金泰梨、柳俊烈、文素利、陳奇周主演的電影《小森林》公開首款宣傳海報並確定明年春天與觀眾見面。電影改編自日本同名作品，講述在城市生活的女孩惠媛（金泰梨 飾）厭倦了都市生活回到故鄉農村，通過至親載河（柳俊烈 飾）和恩淑（陳奇周 飾），以及親手製作的食物，治癒了過去的記憶和傷痛。

韓國啲poster好正

超越殺人回憶,有冇咁誇

諗起松田龍平套字裡人間
但係字裡行間好撚好睇

同意 我將重點擺唒係差佬度，即使第一次睇嗰陣覺得扭橋扭得幾正

誇張得濟
btw聽講河正宇戲份唔多

估唔到班媒體對洪尚秀既戲評分都幾好
超越殺人回憶會唔會吹大左

金泰梨
唔睇好套戲 但又好吸引

12月27日，河正宇為第二主演電影《1987》韓國首映。留意韓網經常可以看到一些觀眾 粉絲抱怨河正宇戲份少的。今天韓網出了篇新聞，專門做了下解釋。

新聞提到首映前成為焦點話題的《1987》由金允錫 河正宇主演，從而獲得更大的期待。

片中河正宇飾演的崔檢察官在電影發佈樸烈士的屍檢指令後任務完成，之後向其他演員遞交接力棒隨後離開，電影中再看不到河正宇。這讓希望電影中能更多看到河正宇的觀眾感到驚慌，經常熟悉河正宇電影的觀眾對他出演電影的分量感到失望。

實際上包括河正宇在內，拍攝電影前所有的演員都知道自己的分量和比重。河正宇在採訪中也表示本來就知道這一點，並不感到遺憾。

有資格的頂級演員可以做出這樣的決定是因為電影傳達了有意義的信息。電影中眾多優秀演員像齒輪一樣各自發揮著作用，每個瞬間都展現出令人深刻的表演，給觀眾帶來了感動，這就夠了。河正宇戲份不多但並不可惜。

應該同寒戰2周潤發差唔多陰公

戲份唔多 但檔期上都係左手打右手

【繼《逆權司機》後又一揪心之作！】
上映98日，連埋優先場一共4個月，《逆權司機》琴日正式落畫😭😭多謝每一個入場嘅觀眾🙏🏻🙏🏻
拜別宋叔叔之後，#逆權系列 仲未完架！《1987：黎明到來的那一天》(台譯)琴日於南韓正式公映，並確定於明年一月於台灣率先上映！電影將呈現瓦解韓國全斗煥獨裁政權前最重要的導火線，讓韓國真正走向民主國家重要的一步。香港即將上映，喜歡《逆權司機》的朋友務必要繼續支持，敬請期待！

💬🤔話時話，我哋仲未改好《1987 : When The Day Comes》香港戲名，不如大家俾啲意見？

#逆權司機 #ATaxiDriver
#1987WhenTheDayComes

估唔到喎
唔通所有大粒演員戲份都係客串

但明明好多預告都係河正宇大頭 好想知戲份少到點

最緊要水到你班人入場

唯一肯定金允錫係真·男主角

預告已經係佢所有戲份

請回答1987笑撚咗

《與神同行-罪與罰》動員495,627，累計5,697,480，一位；
《1987》首日動員331,986，累計367,548，第二；

今天的我打唔倒昨天的我

認真估佢唔到

有冇人睇與神同行，正嗎？

仲諗住入場睇佢
雖然都會照入場

上面有巴打話娛樂性十足

與神同行第二集男主角係馬東錫

聽日睇

《與神同行-罪與罰》動員532,774，累計6,607,425，一位；

《1987》動員306,568，累計895,293，第二；

《鐵雨》動員70,646，累計3,793,539，第三；

《大娛樂家》動員39,483，累計707,363，第四；

《劇場版寵物小精靈》動員16,870，累計344,672，第五；

《奇蹟男孩》動員14,883，累計42,691，第六；

《怪獸家族》動員13,629，累計289,575，第七；

《小企鵝劇場版恐龍島冒險》動員9,891，累計746,904，第八；

《山上垂訓》動員6,377，累計35,615，第九；

《星光樂園劇場版:Let's Go PriPairs》動員6,296，累計21,458，第十。

奇蹟男孩都唔收得 韓國人對本土片嘅支持度唔係講笑

《與神同行》過700萬（千萬有望？）
《1987》過100萬

金倫奭、廉晶雅有望合作出演電影《未成年》（미성년），將飾演一對夫妻。該片是金倫奭首次挑戰導演的作品，據悉他在觀賞過話劇《未成年》之後就產生了改編成電影的想法，已經籌備了2-3年並最終決定親自出演。該片是講述青春期的女兒在成人世界里感受到的混亂和糾葛的同時和她朋友之間發生的故事，預計明年1月開拍。

【2017電影盤點】之《Cine21》票選院線片單排名。

《Cine21》公開了電影記者和影評人們的年度韓影和外影BEST5票選排名以及表格。選片範圍: 2017年內韓國院線上映的電影。鄭聖一老師只參與了外國電影五佳的票選。

本來以為還沒出來，今天看完電影回來的路上韓國某影迷告訴我已經出來了，這才打開看了看。能夠拿的出手的韓國片實在太少……感覺也只能認同前兩部吧。

《Cine21》票選院線韓影BEST5
1 等一個人的心灣(밤의 해변에서 혼자)
2 南漢山城(남한산성)
3 不汗黨: 壞傢伙們的世界 (불한당: 나쁜 놈들의 세상)
4 夢中的簡 (꿈의 제인)
5 不能說的故事... (아이 캔 스피크)

《Cine21》票選院線外畫BEST5
1 鄧寇克大行動
2 烈女本色
3 爸不得妳快樂
4 月亮喜歡藍
5 銀翼殺手2049

鄭聖一2017院線外畫BEST5
1 牯嶺街少年殺人事件
2 烈女本色
3 爸不得妳快樂
4 第一夫人：積琪蓮甘迺迪
5 迷失Z城

平時copy開資料果個微博唔撈了，推post之路會更艱辛

有冇巴打睇完沉默?
OLDBOY朴信惠果套
冇睇過原版但覺得呢個版本麻麻地

大陸版好緊湊好震撼 仲記得果陣係除夕夜睇 韓版未必會睇

800萬

與神同行 朱智勳同河正宇真係型到痴撚線

巴打睇咗了?

《與神同行》不得不承認韓國拍商業片越嚟越拿手 呢套一嚟陣容豪華，二嚟題材奇幻新鮮，根本冇得輸 一開波果幾關有啲流水帳，求其講幾句就話無罪 到細佬出場劇情開始順返啲，陰間陽間場景轉換，互相呼應 最尾20分鐘嚴重催淚 金香奇好可愛 有好多位俾佢發揮 朱智勳負責搞笑 反而河正宇冇乜發揮，車太鉉更甚，好似個on9咁俾人點去呢度點去果度（佢細佬仲搶過佢） 最尾抽馬東錫水笑到仆街

我覺得李政宰加佢把聲好霸氣 河正宇就咁企喺度已經型到癲

btw如果同屍殺列車比，我鍾意屍殺多啲

岩岩睇完與神同行，都幾好睇，cg唔錯 不過同漫畫都爭幾遠下

琴日睇左優先場

Happy New Year
祝大家新一年睇嘅都係高汁韓片，踢走爛片

岩岩睇完，好睇，題材新鮮，後段催淚

巴打睇過漫畫？ 係咪有個好重要嘅律師角色cut咗

後面係強行逼你喊，但你吹佢唔漲，真係喊出嚟

新年快樂
希望今年多啲高汁片

金裕貞IG個UPDATE

大個女啦裕貞 好gfable

lin呢

追緊中文版漫畫 係呀律師先係幫死者辯護既人

新一年睇多d好戲

嗰個位真係頂唔順 我都忍唔到

得罪講句 我唔buy與神同行
同我預期有出入，主角過七關既過程太過說教
地獄個設定幾有趣，但係套戲好多位都係輕輕帶過咁
基本上睇到2／3我先投入到套戲
投入唔到情緒，又唔夠屍殺列車咁爽
套戲10分我俾5分

彩蛋全場大笑
細佬出場我先開始投入到套戲

鄭聖一好出名 特登開個best 5俾佢投
佢地評外語片既口味幾出人意表
搵到seed既話，想睇睇夢中的簡

留名 最近開始留意韓國電影

嚟緊想睇與神同行

《PMC》河正宇劇照一張

與神同行差唔多950萬
快得好緊要

型少一陣得唔得呀

過關我都覺得好兒嬉 啲怪出現得好奇怪，好多設定都好模糊 其實拍劇會唔會好啲
btw原來有兩個大王係金荷娜同李璟榮，完全認唔到

金荷娜我都認唔到

應該係中間過場果個女人，但完全唔似

2017韓國票房前十名（單位:美元）

01.逆權司機——8971萬（人次1219萬次）

02.與神同行——6394萬（854萬次，熱映中）

03.秘密任務——5969萬（782萬次）

04.蜘蛛俠：強勢回歸——5534萬（726萬次）

05.犯罪都市——5271萬（688萬次）

06.軍艦島——4727萬（659萬次）

07.青年警察——4154萬（565萬次）

08.The King——4070萬（532萬次）

09.美女與野獸——3943萬（514萬次）

10.皇家特工：金圈子—— 3836萬（495萬次）

J2有與神同行訪問

過關有個女人好似佢
反而李璟榮我留意唔到

必睇

我都覺得套戲既題材拍劇會好睇d

我認到第一個王係星級殺人犯個變態佬

新一年祝大家繼續睇多啲好戲啦
去到戲院永遠唔會比人哋嘈
唔會比前面嘅長頸鹿遮住
每一場戲都超級享受💕🌟

見到好岩駛post上黎

原來真係佢 心諗熟口熟面
套戲陰d陰d出好多人個樣都係熟口熟面
好似主角救貓個主人，做消防員個手足咁

有冇講幾時上?

據今日票房數據，《1987》累計觀影人次達到270萬，該片純製作費為145億韓幣，累計410萬人次即可實現盈利。同時上映進入第三周的《與神同行：罪與罰》累計觀影人次逼近980萬，累計票房達到760億韓幣。上下部套拍的《與神同行》製作費和宣發費用共計400億韓幣，上下部總共動員1300萬人次可以實現盈利。目前就上部《罪與罰》的票房走勢來看，單片實現盈利也不是沒可能！

《鐵達尼號》韓國重映版海報，紀念上映二十週年

今年春節檔的排片現在基本各發行已經定片。首先是NEW的《念力》放在1月末，目前來看NEW2月春節檔已經不會再排片。然後SHOWBOX的《朝鮮名偵探3》，因為製作發佈會是今天，上映應該是2月首周。樂天今天也把《興夫》定檔2月春節檔，因為製作發佈會定在1.9日，所以上映應該是2月第二、三周。漫威的《黑豹》定檔韓國上映2.14，正好是春節連休上映。最後就是CJ的《金色夢鄉》，如果要避《黑豹》往後一周，那春節連休也避開了。SO，現在CJ估計也只能硬撞漫威的《黑豹》了。

《朝鮮名偵探3》確定副標題為《吸血怪魔的秘密》，並首曝一組劇照。名偵探金敏（金明敏 飾）和助手（吳達洙 飾）再度集結偵破吸血連環殺人案件的，他們將與金智媛飾演的失去記憶的神秘女子一起踏上全新的冒險旅程。該片將於2月在韓國上映。

宋康昊個仔
BTW,入面張相宋康昊個仔好似飲醉咗咁

有啲派膠FEEL
BTW,片尾果到好似千王之王劉以達定月光寶盒入面既達叔

我覺得阿rain型過我個仔

香港會上先算
好睇如死亡動新聞 夠膽死買左唔上淨係出碟
勁嘥料

唔避都幾大獲
雖然韓國好支持本地電影，但佢地有名叫marvel國
最衰念力俾marvel買左

《與神同行》成為2018年第一部千萬電影，是韓史上僅次《鳴梁》最快達到1000萬的韓國電影

【2018年1月上映的韓影一覽】

《星巴·克》主演：白誠鉉、徐信愛 ；上映時間：2018年1月11日；
《那就是我的世界》主演：李秉憲、朴正民、尹汝貞、韓志旼、金成玲；上映時間：2018年1月17日；
《回來吧，釜山港之愛》主演：成勳、趙漢善、孔政煥、尹素怡 ；上映時間：2018年1月17日；
《一級機密》主演：金相慶、金玉彬、崔奎華、崔茂聖；上映時間：2018年1月24日；
《美麗人生》主演：朴仁煥、申久、林玄植、金仁權；上映時間：2018年1月24日；
《共同正犯》紀錄片；上映時間：2018年1月25日；
《蠶室》主演：李相喜、李珠英、金承炫；上映時間：2018年1月31日；
《念力》主演：柳承龍、沈恩敬、朴正民、鄭有美；上映時間：2018年1月

2018年準備上映的總製作費超100億韓元的電影（韓國四大發行，算總製作費）

一、迎來創社10週年的NEW
1、《念力》總製作費130億韓元，主演：柳承龍、沈恩敬等（1月上映）
2、《毒戰》總製作費113億韓元，主演：趙震雄、柳俊烈等
3、《Swing kids》總製作費157億韓元，主演：都暻秀等
4、《猖獗》總製作費167億韓元，主演：玄彬、張東健等
5、《安市城》總製作費215億韓元，主演：趙寅成、南柱赫、樸成雄等。

二、擁有最多千萬電影的CJ E&M
1、《七年之夜》總製作費100億韓元，主演：柳承龍、張東健等
2、《PMC》總製作費140億韓元，主演：河正宇、李善均等
3、《工作》總製作費190億韓元，主演：黃正民、李聖旻、趙震雄、朱智勳等

三、剛剛憑借《與神同行》上部拿到首個千萬的樂天
1、《與神同行2》總製作費200億韓元，主演：河正宇、馬東錫等

四、最近幾年一直贏利的SHOWBOX
1、《毒藥王》總製作費160億韓元，主演：宋康昊、曹政奭、裴鬥娜等
2、《朝鮮名偵探3》總製作費110億韓元，主演：金明民、吳達洙、金智媛等

呢個真
死亡動新聞勁好睇

巴打你覺得暑假上第二集會唔會再破千萬？

河正宇經過下女誘罪、與神同行之後，喺香港嘅知名度應該有所提升 希望有得上啦

你指韓國入場人次定係香港票房先
無記錢香港優先場票房已過一百萬 吹脹

真係好快

希望有
安樂買親都幾乎係大片咁滯，唯有寄望高登先同其他發行商

差d唔記得 原來今年安樂上過河正宇套隧道

安樂肯揼本，冇咩係唔得嘅

高先1987又有河正宇

對I Can Speak有興趣

18號上映 不過我覺得場次應該唔會多，要睇趁早

希望netflix早啲上架

輕鬆賀歲片嚟

套戲係香港口碑唔錯

優先場上埋imax大院
撇除假期因素，入場人次都幾爆

1987係咪推到3月上

今個週末yoho開唒imax院播與神同行優先場

河正宇#下一部作品《월식(月蝕)》因修改劇本製作延遲，但製作方表示河正宇將繼續等待劇本修改完成而暫不會下車，因為5月5日就曾有過新聞說要修改劇本，現在這個是官方立場說明。河正宇今年還有《與神同行》下部和《PMC》將會上映

《啊，荒野》前篇 韓版海報，菅田將暉、梁益凖主演，目測也是1月上映

韓國電影20180104票房

1）與神同行 累計1018.19萬；當日21.53萬。

2）1987: 黎明到來的那一天 累計302.79萬；當日16.17萬。

3）逃出魔幻紀：叢林挑機 累計23.36萬；當日10.62萬。

4）快D啦牛牛 累計10.88萬；當日5.15萬。

5）鐵雨 累計423.06萬；當日2.53萬。

6）大娛樂家 累計96.03萬；當日2.39萬。

7）你的名字 再上映 累計368.75萬；當日1.3萬。

據今日（5日）韓國電影振興委員會票房數據，《與神同行：罪與罰》1月4日累計觀影人次達到1018萬人次，自12月20日上映後，用時16天衝破千萬人次大關，速度僅次於用時12天的《鳴梁海戰》，超越了《釜山行》（19天）和《出租車司機》（19天）。成為2018年首部「千萬電影」、韓國歷年第20部千萬人次電影，以及第16部千萬人次本土電影。同時該片還成為主演河正宇自《暗殺》（2015）之後的個人第二部千萬電影，以及「千萬妖精」吳達洙的個人第八部千萬電影。它也是韓國四大製片公司之一的樂天娛樂自2003年創立以來的首部千萬人次電影。

原來一路都有韓影 post

入黎留下名

宋康昊真心型

男人典範

你好

《犯罪都市》導演姜允成將打造下一部影片，而新片計劃改編網漫《吾王長存》(Long Live The King)。漫畫故事講述來自木浦的黑社會老大在選舉中參選，變身為政治家，改變國家面貌。影片目前正在選角階段。

《金色夢鄉》首張海報，2月上映

香港上就好

你的名字係當地真係好紅

Rain主演的電影《嚴福童》，SHOWBOX發行失敗，尋找其他發行商。製作公司和SHOWBOX經過長時間討論以後，SHOWBOX還是決定不發行。製作公司表示，最初和SHOWBOX討論也僅僅是發行的事宜，並不包括電影投資。現在正在和其他電影發行商討論中。另外電影在拍攝中，原來的金佑成導演自動退出，換了金鐘炫導演。電影製作公司共同代表李凡秀在電影中特別出演以外也擔當電影製作人。電影是100億韓元投資的項目，去年4月18日開拍，9月結束拍攝進入後期，今年計劃上映。

分上下兩集，冇乜機上

多謝

咁勁
上星期都係普通院 都爆晒

上個禮拜假期日 ua各imax院已經開左一場

我以為一集過

早幾日連續睇左保安官 殺人者的記憶法同南漢山城
後面兩套真係好好睇
薛景求超好戲
保安官就麻麻

南漢山城真係遺豬 戰爭場面唔多，但係文戲都拍得好有張力，一啲都唔悶 仲有清朝班演員真係講滿州話
殺人者我覺得不過不失 主要睇薛景求演技

電影《我身體的那個傢伙》正式殺青。
本片中，演員朴聖雄扮演的是一個名校畢業的高學歷的企業型財閥組織的社長張判書，B1A4的成員振永扮演的是與判書交換身體的不幸的高中生金東賢一角。羅美蘭在劇中扮演判書的初戀情人吳美善，扮演吳美善的女兒，又是劇中東賢的同班同學吳嫻婷一角的是演員李秀敏。
本片預計在今年上映。

演員金柱赫的遺作《興夫》宣佈將於2月春節期間上映。
電影《興夫》的發行方表示本片將於春節期間上映，並於9日召開製作報告會。導演曹近鉉、演員鄭宇、鄭鎮榮、丁海寅、金元海、鄭尚勳將出席報告會。

無人講vip?

影片《換季期》（導演：李東恩）定檔2月22日。
本片曾榮獲2016釜山國際電影節新浪潮單元的KNN觀眾獎，主演分別是韓國影壇老戲骨裴宗玉和小鮮肉李源根、池允浩 。裴宗玉在片中飾演母親「美京」，池允浩扮演兒子「秀賢」，李根源飾演兒子的朋友「勇俊」。
本片主要講述的是，美京為了照顧上高三的兒子和丈夫分開住，兒子跟媽媽不是很親，但本性善良。某一天，秀賢把遇到困難的朋友勇俊帶回家一起住。勇俊是一個沈默寡言、表情陰鬱的少年。幾年後，從軍隊退役的秀賢和勇俊在一起旅行的時候遇到事故陷入重度昏迷......

《The Florida Project》韓國二月上映

啲poster真係好靚

香港上得快落得快，冇乜人留意

留名

咁快睇咗

優先場

希望香港2月尾有啦

高先好似話要4月

點解咁遲
如果willem dafoe有獎 會唔會早一個月上

岩岩睇完與神同行
河正宇bb

迷河黨

睇咗，好出色，值得期待

迷河

外國撚好幸福 咁快有得睇

未睇已經覺得個妹妹仔好得意

兩個都好型 任時完直頭耳目一新
豬dragon都有175，冇咩冇可能

等緊睇與神同行 好期待

岩岩睇完 好睇
啲特技比想像中好睇好多 地府個世界觀
尾段雖然真係喊到痴線 但係都略嫌煽情左少少
車太鉉啲戲好似仲停留緊我的野蠻女友果陣咁 同埋朱智勳同啲串星好搶戲 由其係吳達洙 想睇人仆街果陣個樣真係
都幾期待第二集 馬大叔

諗起陽光小小姐個細路女
metroplex係今個月重映兩場

雖然唔鍾意套戲，但嗰幕真係想死忍都忍唔到

【《歡迎光臨夢幻樂園》 | 金球獎頒獎典禮聽日就係喇！ 🎉🎉】
參與電影《歡迎光臨夢幻樂園》的威廉達福（Willem Dafoe）第二次獲提名最佳男配角。

電影將於4月5日正式上映，請熱切期待！👏🏼

屌真係4月

希望高先醒水調去2月

岩岩醒起金球無獎 又無機

【劇照】《興夫》公開鄭宇新劇照和海報。
《興夫》是鄭宇首次挑戰古裝的作品。史劇電影《興夫》講述的是一幅以毛筆為契機，創作出轟動朝鮮八道的《興夫》兩兄弟的故事。在重新詮釋古典小說《興夫傳》的這部作品中，鄭宇從搞笑的樣子到穩重的氣場，展現了超凡魅力。
特別是他對《興夫》的描述表示:"與我們熟知的古典人物不同，新穎的情節和設定很有魅力",讓觀眾對電影中如何展現的新的"興夫"充滿了好奇心。
《興夫》將在2月上映。

姜棟元、韓孝周、金義城等主演，盧東碩執導的《金色夢鄉》首曝預告，影片故事根據日本伊阪幸太郎同名小說改編，故事講述一個普通的快遞員(姜東元飾)被好友告知首相即將被殺， 而他卻成了殺人兇手。他在迷亂之中更要找到求生之路。可未來的路似乎很黑暗。該片韓國2月上映。

金泰梨、柳俊烈、文素麗、陳奇周等主演，林順禮執導的韓版《小森林》曝光首款預告，該片改編自日本同名漫畫，講述一個厭倦城市生活的女孩(金泰梨飾)來到家鄉，靠著美食等排遣內心苦悶。很顯然預告和日版完全不一樣。但這僅僅是預告。該片韓國2月上映。

曹承佑、池晟、金成鈞、文彩元、劉在明、白允植出演的電影《明堂》於1月5日正式殺青。
電影《明堂》講述的是圍繞將出2位王的「天下吉地大名堂」的慾望和暗鬥，想要成為王的人們的墓地爭奪戰。
作為繼《觀相》之後的易學三部曲的《明堂》，完成後期製作後預計將於今年年內與觀眾見面。

故仔好似幾得意
韓孝周

準備開新post

調3月已經要謝天謝地

前排睇咗日版

日版咩名

3月都好遲 4月